《每朝起身，總會見到細妹著校服》(6)

一個輕鬆嘅故仔～希望大家都睇得輕鬆別太認真～

遇到唔係太大性趣嘅Part，請大家自行Skip過～

逢星期一至五，準時七點正有文出。

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩都可以留言同我講～有你哋嘅意見，我先會有進步～

下面係紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

紙言

鍾意我呢條廢腸寫嘅故請Like Facebook同Follow Instagram～

有你哋嘅支持，光合作用會快好多～

Facebook專頁

Instagram

第一個Post 第1, 7, 10, 13, 16, 22, 24, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第二個Post 第1, 4, 7, 11, 14, 16, 19, 22, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

第三個Post 第5, 8, 10, 12, 14, 18, 20, 23, 25, 27, 33, 35, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 5, 7, 9, 11, 13, 18, 21, 24, 27, 30, 35, 37, 39頁有文

第五個Post 第1, 3, 7, 10, 12, 13, 16, 22, 24, 26, 27, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

各位早晨
一陣要去醫院囉

1001咗

點解

BB都啱

早

甩咗P喎

自從睇咗你嘅文，我要檢查下面

恭喜晒

我呢啲天妒英才 係體弱多病啲

咁都俾你諗到

妹妹仔早

孤獨早

係喎

壞咗未

幾日後入嚟仲係一個都未食到

我保證好快有得食

好快都要一個星期㗎啦

萬一食到小妹妹咁點算

睇過傭兵都知 我嘅好快起碼都成個月

開心死

停左幾集冇追入返黎都仲未食到

係時候嚟個正皮喇

差唔多開餐啦

已正

等緊睇食emma

立即充滿動力

俾Emma食

emma差在未自己騎上黎

再係咁俾飛揚撩 實忍唔住

比飛揚撩到濕哂

成張凳都係喇

emma獸性大發喇

有冇預告會食邊個先

Hold唔住要向飛揚bb出手喇

你估我唔到嘅目標

又去食吉壽吖嘛
又俾肥豬屈俾錢吖嘛

然後呢 然後呢

食嘢定食囡呀

崩壞bad end

食完嘢再食囡

邊有咁易End

上回講到飛揚為免跌入壞嘅路線，就保持住之前嘅舉動！
邊做嘢邊𥄫Emma～
然後Emma又畫起炸彈喎～
今次飛揚諗住唔使過去睇啦～免得又𥄫到Emma衫領～
點知唔記得Set E-mail AC，結過都要走過去～
然後又𥄫到Emma衫領！
今次仆街！個時間唔同咗吖！會唔會有影響㗎？
點知今次Emma都係唔介意俾飛揚𥄫～（話唔定仲俾飛揚𥄫到噴晒水～）
Emma真係天使嚟㗎...
Emma問起飛揚有冇拖拍～覺得女朋友係點？
飛揚直答自己女朋友係死港女！
對住Emma...就好似食咗誠實豆沙包咁...
唔得吖...唔得吖...喺天使面前講唔到大話...
「咁你又同佢...一齊？」Emma眼仔碌碌～疑惑咁打量住飛揚～
『呃...咁...嗱～咁就正如飛揚頭先所講～全世界都係呢啲女仔嚟㗎啦～根本上就冇得揀～更何況...有得揀都唔輪到我啦...』飛揚呢啲...有女仲想點？
「嗯？點解唔輪到你吖？」Emma又一頭問號～
『嗱～我就打個比喻～以你作個比喻～好似你呢種此女只應天上有～人間難得幾回聞嘅，俾班狗公見到仲唔立即狗衝咩～』飛揚呢個比喻真係好撚貼地～
「哈哈哈～邊有咁誇張吖～你把口真係吖～」Emma又掩住個嘴仔笑～擰擰頭～揮揮手～
『我咁叫誇張吖？我講少咗喇～香港啲狗公真係...你喺日本生活得耐就真係有所不知喇～』日本冇狗公㗎咩？不過就算有都唔及香港嘅分毫啦～
香港狗公世界級～
「唔...你又知我喺日本生活？」Emma咬住下唇～一頭問號咁打量住飛揚～
屌...又唔覺意漏咗口風添...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 08

『呃...阿肥...阿老闆提過你喺外國留學返嚟㗎嘛～加上你一身嘅衣著打扮帶住點點和風氣息...就知你係由日本返嚟啦～』咁答會唔會有啲牽強？

「哦～咁你都幾眼利...又幾細心㗎喎～」Emma帶住甜絲絲嘅微笑點點頭～

『O...OK咁啦...話晒都做設計吖嘛...哈哈...』咁都俾我過到骨...

「唔....狗公吖...咁我又真係...唔多覺有喎...」Emma諗吓諗吓～又用隻食指仔掂掂自己個嘴仔～諗吓諗吓～

『咁應該係因為你係千金小姐～好少接觸到市井狗公～』我呢個推斷相當合理～

「唔...你又知我係千金小姐？」Emma又咬住下唇～一頭問號咁打量住我～

『呃...都係老闆講嘅～』呢個就真係由老闆口中得知㗎喇～

「唔...」Emma高低眉咁一頭問號～

『你應該都有Facebook同IG㗎啦～』我諗千金小姐都會用性交...社交App嘅～

「有～」Emma點晒頭～

『有公開㗎嘛？』Private咗就冇得講啦～

「有～」Emma又點晒頭～

『有放自己啲相㗎嘛？』咩相都好...

「有～」Emma又點晒頭～

『咁應該都有唔少人Follow㗎啦～』Emma咁靚女，放咩相都大把狗公Follow㗎啦～

「都有唔少嘅...」Emma又點點頭～

『咁就一定有唔少人Like同心心㗎啦～』冇過萬都必定過千啦～

唔好話吖屌！一般MK妹放張賣腿相上去，都幾千Like㗎啦！

「唔...十幾萬囉...」Emma諗一諗～又諗一諗～

『嘩屌...』我立即撳住自己個嘴，『Sorry我太激動...』

「哈哈～做咩咁激動吖？」Emma又掩住個嘴仔笑～

『十幾萬喎...十幾萬喎...十幾萬喎...』我個腦Loop死咗...諗唔到接住落去應該講啲乜好...

「咁又唔係成日都有十幾萬嘅～」Emma帶住甜美嘅微笑擰擰頭～

『我...聯想唔到...』我呢啲Post乜鳩都好...都冇人會Like...『咁當中唔少一定係狗公嚟㗎啦！！！』

唔係狗公又邊有可能有十幾萬個心心吖？邊有可能有咁多Friendssssssssssss吖？

「唔...咁都真係好多唔識嘅會留Comment...」Emma又諗一諗～點點頭～

『啲內容係唔係好靚女吖～笑得好甜吖～皮膚好白吖～對腳好修長吖～身材好好吖～dm～dM～dm～Dm～Dm～dM～Dm～DM～DM～dm～吖吖吖吖吖～』

「係吖係吖～你點知㗎？」Emma帶住天真係笑容～睜大對大眼仔望住我～

『我梗係知啦～因為...』我都未講完...

「因為你都係咁～」Emma帶住甜美嘅笑容指住我～

『梗係唔係啦～我先唔會做啲咁狗公嘅行為...』我真係做唔出囉...咁嘔心...

「咁你都一定睇唔少靚女相啦～」Emma又帶住甜美嘅笑容打量住我～

『唔係唔係...只係...我女朋友個IG嘅Public Account見唔少姐...』睇撚到就火撚滾...

「咁你女朋友都應該幾靚女喎～」Emma諗一諗～又點點頭～

『呃...靚係靚嘅...』無可否認...

「但就港女性格係咪？」Emma高低眉咁打量住我～

『呃...係囉...』呢個都係無可否認...

「但你都選擇同佢一齊喎～」Emma又諗一諗～點點頭～

『嗱～咁又可以引返出我頭先嘅說法～喺呢個世界上，特別係香港～絕大部份都係港女～如果唔係都唔會有港女呢個Term～而好似我呢啲咁嘅人，可以同個港女一齊仲想點呢？』真係唔好怪我得罪講句...

我都有話我係垃圾我係廢柴㗎～打個和啦～

「你太冇自信喇！」Emma谷起塊面豬登～

『毒撚最忌有自信吖...』毒撚活在地球上本來是人畜無害...

「哈哈哈～點吖你～」Emma笑到腰都攣埋～

Emma嘅衫領...成對北半球...露晒出嚟...

震吓震吓咁...Emma一邊笑...對雪白粉嫩嘅北半球就震吓震吓...

好深嘅事業線...

『嗱...用返你身上做例子就最有體會～我哋唔好理啲無聊CM先～有成十幾萬個Likes嘅話，CM冇幾萬都實過萬㗎啦～咁我相信平日都有唔少人dm你～你又會點處理？』都係唔好𥄫Emma衫領喇...繼續認真討論啦～

「唔理佢哋囉～」Emma好隨口講出個答案～

『咁咪係囉～』仲恥笑我...

「喂咁長期99+叫人點覆吖？」Emma又高低眉咁帶住甜美嘅笑容打量住我～

『嗱我就真係冇咁嘅機會去體會就真係唔知...我嘅dm係冇人㗎！冇人㗎！不過...估都估到啦～即係我見到個咁靚女嘅～我係狗公都想去識佢啦～咁dm句HI～你好～想識你～做個朋友好嘛～博博都好正常吖～咁我一個係咁諗姐～世上仲有千千萬萬隻狗公㗎喎～咁加加埋埋咁多狗公DM女神，咁女神又點會覆得晒呢？咁女神覆唔晒，無聊得閒嘅咪揀人覆囉～點揀吖？最簡單就係睇樣啦～順眼咪覆囉～再唔係就睇吓講嘅嘢有冇新意囉～HI吖你好吖嗰啲就收收皮先啦～咁好似我呢啲其貌不揚講嘢又沒趣嘅毒L...自動過濾啦～』係吖我講嘢係咁Mean係咁黑人憎㗎喇...

「哈哈～哈哈哈哈～你真係好特別～」Emma笑到肚都攣晒咁撳住個肚仔～眼水都標埋～

吓？我又好特別？

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

「唔唔...哈哈哈～唔...唔...你真係好特別～哈哈哈～」Emma笑到攣晒腰～標晒眼水～對雪白粉嫩嘅北半球就震吓震吓～夾吓夾吓～

『又有...咩咁特別呢？』真係好正...Emma對豐乳...

真係𥄫到我又...扯扯地...

搏
唔係博

謝校對

究竟講嘢~~~係咩語氣

開心同輕鬆嘅語氣

冇眼睇鳥

又到星期五

心動想買AirPods

係咁樣
係咩～～～
⬇️
係咩咩咩咩咩咩[/size=2]咩[size=2]咩咩咩

咁開心都冇眼睇

可以抖返兩日

等佢出新先啦

係開心嘅語氣吖～

new po lm

兒童

巴打打鹹濕故仔都好多年喇喎，btw點解個名又係Emma嘅？
入醫院唔好死

我都有寫科幻故㗎
有睇傭兵就知點解

早
好涼爽好舒服

妹妹仔早
最適合落樓下公園耍太極

各位早晨
星期六抖抖先

放假懶洋洋

New po leave old name

金令

leave name in new post

馬寶

leave name one body ant

高才鳩

好悶

放假就俾自己抖抖啦

你出多d文就得啦

如何回到當時

要放鬆先有靈感

搵銀色陀錶

比我揀我都唔知回到咩時候好

如果係可以改變 你覺得返個時候最大機會改變

沖杯English breakfast milk tea就岩

俾我放空就得㗎喇

Hallelujah~ Chance!

返到去點知係咪同一個時空

lm

有本番未

星期日

一個阿Sir被搶新娘嘅悲慘故事

放空咗一日舒服

所以點解會話返到嚟都唔會有改變

你好

星期日幾好吖 休息日

各位早晨
休息埋今日先

話唔每次都係本番呢

留名

作者大大好

呢個故事我由Day 1睇到Day 1,已經唔知睇左幾多次

純黑你好

懷疑人生未

做錯一步就會改變到

返到嚟都未必係同一個時空

“原本嗰個”其實都只係咁多個裏面其中一個

你以為去返原本嗰個 可能只係咁多個裡面其中一個

呢個六日好似一下就過左
都唔知做左咩
兩日都訓左四五個鐘晏教

放假啲時間過得好快
瞓到四五個鐘晏覺好幸福㗎

可能香港先係咁

嚟緊香港都濕
一濕又好難瞓得好

好過天氣凍難離開張床既

白色情人節好冷

唔離開咪得囉

原來尋日係白色情人節？
完全冇咗件事

好孤獨

襯返你個名

馬寶早

高才鳩早

各位早晨
又到咗星期一

仲有五日放假

太漫長了吧

世上最遙遠嘅距離

明明迷戀 然而又不知怎向你形容

想快啲放假 但又唔想時間過得太快

愛要講㗎嘛

講完之後：那夜誰將酒喝掉

可以令自己死心就好了

我係2020 DSE
ICT 4+ Chem 3
不過你細佬係用中文定英文

好似係英

我諗你細佬揀得IC T應該係有興趣嘅嘢其實計數嘅嘢就唔多syllabus亦都比較容易，基本上你記得英文堂用英文表達到其他嘢就常識咁樣囉，有上堂就得。

Phy 就難搞啲嘅多數計囉，最緊要努力做練習

sorry啱啱打錯咗 記得啲英文Terms 先啱

仲有啊phy + ICT 嗰班通常都係啲讀書嘅仔，似乎幾開心添

好唔該晒

重點：有冇讀書女

有神快拜

文商科或者chem + bio

簡得phy就預咗冇啦

ICT預咗和尚寺（好似係

我嗰陣有一個

I Know That Feel Bro

其實我嗰陣月月係半個

示意圖

上回講到飛揚同Emma傾計又唔覺意漏咗口風...
不過好彩Emma單純～好易就俾飛揚過到骨～
飛揚繼續講返狗公嘅問題～
Emma求鳩其一張相都幾十萬Likes！
飛揚呢啲一個Post都唔過廿個正皮嘅係唔會明...
當然有好多Like Emma相嘅都係唔識㗎啦～
仲有唔少狗公dm添～
點解飛揚會知？因為條港女女朋友Ashlynn都係有好多狗公關注囉...
Emma問起飛揚點解唔揀過個呢？
有得揀就做咗老闆啦～
飛揚真係好撚冇自信！
『嗱...用返你身上做例子就最有體會～我哋唔好理啲無聊CM先～有成十幾萬個Likes嘅話，CM冇幾萬都實過萬㗎啦～咁我相信平日都有唔少人dm你～你又會點處理？』都係唔好𥄫Emma衫領喇...繼續認真討論啦～
「唔理佢哋囉～」Emma好隨口講出個答案～
『咁咪係囉～』仲恥笑飛揚...
「喂咁長期99+叫人點覆吖？」Emma又高低眉咁帶住甜美嘅笑容打量住飛揚～
『嗱我就真係冇咁嘅機會去體會就真係唔知...我嘅dm係冇人㗎！冇人㗎！不過...估都估到啦～即係我見到個咁靚女嘅～我係狗公都想去識佢啦～咁dm句HI～你好～想識你～做個朋友好嘛～搏搏都好正常吖～咁我一個係咁諗姐～世上仲有千千萬萬隻狗公㗎喎～咁加加埋埋咁多狗公DM女神，咁女神又點會覆得晒呢？咁女神覆唔晒，無聊得閒嘅咪揀人覆囉～點揀吖？最簡單就係睇樣啦～順眼咪覆囉～再唔係就睇吓講嘅嘢有冇新意囉～HI吖你好吖嗰啲就收收皮先啦～咁好似我呢啲其貌不揚講嘢又沒趣嘅毒L...自動過濾啦～』係吖飛揚講嘢係咁Mean係咁黑人憎㗎喇...
「哈哈～哈哈哈哈～你真係好特別～」Emma笑到肚都攣晒咁撳住個肚仔～眼水都標埋～
吓？飛揚又好特別？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

咩叫月月

「唔唔...哈哈哈～唔...唔...你真係好特別～哈哈哈～」Emma笑到攣晒腰～標晒眼水～對雪白粉嫩嘅北半球就震吓震吓～夾吓夾吓～

『又有...咩咁特別呢？』真係好正...Emma對豐乳...

真係𥄫到我又...扯扯地...

「你會諗埋人哋諗乜喎～」Emma水汪汪嘅大眼睛打量住我～

『呃...唔係咁㗎咩？』Emma對大眼睛本來就夠晒迷人...再加上有少少淚水𠺘吓𠺘吓咁...

「有幾多人真係會喺人哋嘅角度諗㗎～」Emma又高低眉咁帶住甜美嘅微笑打量住我～

終於搵到把鉸剪

『唉...好似我呢啲被邊緣化到最邊緣嘅邊緣人...唔喺人哋嘅角度諗...傷嘅咪又係自己...』唉...

「嗯？」Emma又一頭問號咁～

『呃...嗱～又用返你身上做例子就最有體會～假設我只喺自己嘅角度諗，我見你咁靚女走嚟dm你，而你又遲遲都唔覆...我又不停咁走去dm你...你都係唔覆...咁我咪好冇癮囉...我咪諗覆個dm姐...阻你好多時間咩？係唔係睇唔到呢？係唔係冇上呢？唔係喎...啱啱先Post完相咋喎...點解唔覆㗎？然後又繼續dm...然後就只換來一次又一次失望...』唔好意思...我講咗大部份毒撚嘅情況出嚟...

「唔...咁又真係有好多...呢啲dm嘅...」Emma諗吓諗吓～點點頭～

『係唔係覺得好煩呢？』我順個靚勢追問～

「有時都真係...覺得幾煩㗎...」Emma又諗一諗～點點頭～

『嗱～我都話㗎啦～』完全喺我掌握之內～

「咁係吖嘛～又唔識...無啦啦係咁dm人...」Emma又高低眉咁尷尷尬尬～

『係吖～啱吖～我冇話你有問題吖～有問題都係啲狗公咋嘛～咁我就係喺人哋嘅角度諗，唔想好似啲狗公咁煩到人～就係咁囉～』幾咁簡單易明～

「之但係...唔試過又點知呢？」Emma帶住甜美嘅微笑打量住我～

我喺檯面拎起支筆...向住Emma嘅方向打斜咁碌過去...

就喺支筆碌到去檯邊...向下一跌...正要跌落地之時...

Emma雙手一接～接住支筆～

『點解要接住支筆？』我指一指Emma手上支筆。

「因為佢跌落地～」Emma好順咁講出口～

『跌咗未？』我再追問。

「未...」Emma恍然大悟～

『See？有好多嘢唔一定要試過先知～試過先知就已經太遲～』人類喔...

「你真係好特別～」Emma好認真咁打量住我～

『識耐咗我...你就覺得好普通...』假如...有得識耐嘅話...

Emma眼定定咁望實我...

我又眼定定咁望實Emma...

我同Emma四目交投...好一段時間...又一段時間...

時間都好似停止咗...好似寂靜咗...

然後...然後...

『咁...兩張喜帖可以用公司E-mail Send俾客㗎喇～』都係講返公事...唔好咁尷尬...

「嗯～」Emma就立即左Keyboard～右Mouse～

等Emma Send完兩個E-mail出去之後...

「我算唔算完成咗第一樣工作吖～」Emma向我展露天真嘅笑容～

『嗯～仲好完美咁完成添～』就好似你一樣咁完美～

好似我呢啲毒撚...就真係唔好諗咁多喇～

免得又成為狗公嘅一份子～

「多謝～」Emma帶住甜美嘅微笑望住我～

『客氣...客氣...我多謝你先真～咁幫得手～』真係幫輕咗我唔少呢～

「咁就俾多啲我啦～」Emma一面期待咁望實我～

『俾...俾多啲你...』摩牙...摩牙...

「嗯嗯～俾多啲嘢我做～等我幫你多啲～」Emma一面期待咁望實我～點點頭～

『呃...咁就...』

我都係同上次一樣～俾多四張炸彈佢畫啦～

Emma一直都好專心，一直都好投入～

而喺呢個角度睇，Emma對美腿真係表露無遺～

無錯～我都係喺度𥄫Emma對腳嘅～（我有邊畫圖邊𥄫吖...唔係冇做嘢㗎...）

Emma都係好鍾意伸長佢對腳仔～

將對腳伸到直一直...

又間唔時翹吓對腳，疊吓對腳～

有時坐耐咗，仲會踢吓踢吓對腳添～

不時換吓姿勢，等我𥄫得冇咁悶～

既然傾計嘅內容變咗，但乜都好似冇變過...都係跟返上一次條路咁行...我就可以好放心咁𥄫...

當然我就唔係淨係𥄫Emma對腳...仲會𥄫𥄫佢嘅天使面孔...

Emma總係帶住甜美嘅微笑...努力工作...

對住啲咁沉悶嘅設計炸彈工作都可以笑得咁甜？

冇計～Emma個樣本身就係咁甜～

定係心態影響外表呢？

相由心生？

真係咁㗎咩？

一邊𥄫Emma對腳，又𥄫佢個天使面孔，一邊做嘢，總係有啲...唔多真實...

喺我嘅生命中...真係會有天使出現喺我面前？

我嘅實而不華...且枯燥乏味嘅生活...

手上張炸彈搞掂埋...

五個平面廣告初稿...仲差一個...

「飛揚～我又搞掂喇～你今次要唔要過嚟睇睇吖？」Emma帶住甜美嘅微笑向我招招手～

『好吖好吖...就等我嚟欣賞你嘅設計...』事實上係...我被Emma嘅招魂手招咗埋去...

我不自覺咁行到去Emma身邊...

Emma逐張逐張咁俾我睇～

『果然...』果然...同上次一模一模...不論係構圖...字...排版...

就算係對話內容唔同咗...但仲係同上次嘅路線...一模一樣...

「嗯？果然？」Emma睜大對大眼仔打量住我～

仆...街...又唔覺意漏咗口風添...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 09

『果...果然～啲構圖吖～啲字吖～啲排版吖～果然都係完美配合～』我指住一幅幅炸彈～

個沙盒...連個沙盒都係一樣！

「邊有咁誇吖～」Emma尷尷尬尬咁笑笑口～

美麗動人的輕舞飛揚小姐

已經將[Take 04－都係有事] PART 08 Upload上紙言

明明就係豬扒都變女神

係時候睇返之前啲故喇

剪不斷

果然係第一毒者

奸夫淫婦，仲畫咩圖，掀起條裙就吉入去

一個𥄫到硬晒 一個就俾人氹到濕晒 仲唔係天生一對

後生過可愛姐姐？

畫完畫係咪食放題

老鬼

同女人最唔可以講嘅話題就係年齡

御姐

你懂的

老牛梗係吃嫩草啦 冇牙吖嘛

一見到女：你讀緊中幾？中五？

月巴早

各位早晨
睇咗一條Vtuber嘅片 就被演算法到成個Youtube版面都係Vtuber

YouTube 啲演算法好奇怪

其實好單純
只要你睇過某類片 佢就瘋狂咁用某類片洗你版
只要你經常同某個群體睇同一類片 佢就會將你同嗰個群體綁埋一齊睇相關嘅片
正皮負皮亦有影響
只要你負皮過某個直播 第二日佢再開你都唔會睇得到 直到你正皮返佢個直播 或者睇返佢個直播幾個鐘

好鍾意俾返幾年前嘅片你睇

可以試吓叫Siri幫你隻貓或者狗改名

有相關嘅就會俾你睇
如果唔想再睇有關嘅嘢 就要撳返不感性趣

Siri越嚟越人性化

我成日都係：睇完一條片佢之後係咁推薦返同一條比我
同埋search嘢嗰陣會有啲「相關影片」，但嗰啲先係最唔相乎你搵嘅嘢

係咪睇到成條片完晒先
唔係嘅話佢當你想睇晒 下次仲想睇埋而不停咁出俾你睇
search嘢成日都離題

等文

上回講到Emma又覺得飛揚好特別～
有乜咁特別呢？
會喺人哋角度諗喎～
唔喺人哋角度諗，受傷嘅咪又係自己...
飛揚一次又一次令Emma覺得佢好特別～
唉...識得耐就唔覺有乜咁特別㗎喇...
都係講返公事啦～
Send好兩張炸彈後，Emma好完美嘅完成第一項工作～
Emma話想要多啲喎～
飛揚就唔敢有太大嘅轉變...都係跟返之前咁啦～
大家就繼續工作～當然飛揚不時都會𥄫Emma啦～
一邊𥄫Emma對腳，又𥄫佢個天使面孔，一邊做嘢，總係有啲...唔多真實...
喺飛揚嘅生命中...真係會有天使出現喺飛揚面前？
飛揚嘅實而不華...且枯燥乏味嘅生活...
手上張炸彈搞掂埋...
五個平面廣告初稿...仲差一個...
「飛揚～我又搞掂喇～你今次要唔要過嚟睇睇吖？」Emma帶住甜美嘅微笑向飛揚招招手～
『好吖好吖...就等我嚟欣賞你嘅設計...』事實上係...飛揚被Emma嘅招魂手招咗埋去...
飛揚不自覺咁行到去Emma身邊...
Emma逐張逐張咁俾飛揚睇～
『果然...』果然...同上次一模一模...不論係構圖...字...排版...
就算係對話內容唔同咗...但仲係同上次嘅路線...一模一樣...
「嗯？果然？」Emma睜大對大眼仔打量住飛揚～
仆...街...又唔覺意漏咗口風添...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 09

『果...果然～啲構圖吖～啲字吖～啲排版吖～果然都係完美配合～』我指住一幅幅炸彈～

個沙盒...連個沙盒都係一樣！

「邊有咁誇吖～」Emma尷尷尬尬咁笑笑口～

『真㗎～冇誇到㗎～真係整得好好～睇得出好用心～啲客一定好滿意～』比著係我...真係求鳩其畫幾筆就算鳩數～

或者係...做呢行做得耐...畫得太多...個心都蝕晒...

「多謝～」Emma帶住甜絲絲嘅微笑～

『哈哈～你真係好有禮貌喎～』我望一望Emma...佢雙臂夾一夾...成條事業線就夾晒出嚟...

「俾人讚係要講多謝㗎嘛～」Emma帶住甜絲絲嘅微笑點點頭～

『果然...人完美...創造出嚟嘅藝術品先會完美...』相對地...人柒做乜都係柒...你話呢個世界幾咁唔公平...

「你把口真係～你成日都係咁氹女仔㗎？」Emma塊面越嚟越紅～帶住甜美嘅微笑望實我～

『唔係㗎唔係㗎！我冇氹過女仔㗎！』邊有女仔俾我氹先得㗎...

「仲話冇？肯定成日氹啲妹妹仔～」Emma半信半疑咁打量住我～

『傻啦～邊有吖～啲妹妹仔見到我都走到唔知去晒邊啦～』這些機會...

「嗯？」Emma又疑惑咁打量我～

『嗯？我呢啲怪叔叔～唉～』真係講起就心酸...

「唔係吖～我覺得你呢種呃到唔少𡃁妹㗎喎～」Emma打量住我，點點頭～

『吓？』唔撚係嘛？

「嗯嗯～」Emma好認真咁點點頭，「啲妹妹仔最鍾意就係你呢種～」

『我呢種？』即係邊種？

「嗯～唔知點講...成熟嘅哥哥...把口又要咁甜～咁識得氹人～啲妹妹仔實俾你氹到心都軟埋啦～」Emma面紅紅～帶住甜美嘅笑容雙手指指我～

『傻啦～成咩熟吖～老餅～悶～冇新意～冇刺激感～淨係識得噓寒問暖～我搵爸爸傾計好過～』唉屌我呢啲...好難先會有人睇得上...自己主動又會嚇走人...

「唔係吖～你把口真係好甜喎～」Emma高低眉咁打量住我～

『真心話嚟㗎...關把口咩事...』真心當口花...

「嘩你仲話你唔識氹女仔？」Emma面紅紅～帶住甜美嘅笑容雙手指指我～

『咁你有冇俾我氹到吖？』講到我咁勁...

「都有少少㗎～話晒我都係入世未深～」Emma眼仔碌碌咁諗一諗～

『你係初嚟凡間嘅天使～』純真...無邪...未受人間煙火污染...

「嘩你睇你把口～你把口甜到～」Emma雙臂再夾一夾～對腳仔踢踢～

『都話真心話咯...』就喺呢個時候...

「傾咩咁好傾吖？」肥豬腦細由房走咗出嚟。

『哦...冇～傾啲公事姐～』我同Emma打咗個眼色～

「嗯嗯～飛揚教咗我好多嘢吖～」Emma又同我打咗個眼色～

「咁就好喇～融融洽洽～」肥豬腦細行到去Office嘅中間，「嗱～為慶祝Emma加入我哋呢個大家庭...我已經Book咗吉壽日本料理食放題啦～」

『好高興有你加入我哋呢個大家庭～』我同Emma互相對望～拍拍手～

「我都好高興可以加入你呢個大家庭呢～」Emma甜絲絲咁望住我～拍拍手～

「好～我哋出發！」肥豬腦細帶頭走向門口。

今次我都係冇再叫肥豬腦細帶銀包帶卡...

唔緊要啦～Emma咁幫得我手～由我請客又有乜所謂～

Emma好自然咁行到嚟我身邊。

嗯？點解會...咁㗎呢？

Emma好自然咁與我肩並肩咁行。

點解...今次會...

頭先...今朝...有啲咩改變...改變到有而家呢個改變？

冇錯...我同Emma嘅話題係唔同咗...

之但係...都好似係傾啲無聊嘢姐...

照計就應該唔會有太大影響...

嘩你唔好話...其實都唔好話唔驚...

唔使好大嘅改變...就算只係睇落無關痛癢...冇即事嘅影響...話唔定會對之後唔知幾時...一段時間後先浮現出嚟...

今次就話個改變都唔算係壞...仲好似唔錯...

但唔難保之後會出現毀滅性嘅改變㗎嘛！

環環相扣...係咯係咯...真係要小心啲先得...

假如聽日仲係今天...

有Emma伴在身邊咁行，上到嚟吉壽日本料理...

「隨便叫～唔好客氣～」肥豬腦細扮晒大方。

『多謝老闆。』要繼續Keep返原本咁...跟到足...

說話...語氣...時間...唔可以有半點偏差...

我完全跟足上幾次咁，隨手就拎起幾張唔同類型嘅點菜紙：『Emma，你想食啲乜？』

「冇所謂，我咩都食～」Emma咪咪嘴咁笑住答。

『嗯～咁我就隨便點㗎喇～』跟返上幾次咁...點啲大圍嘢...

「嗯～你點乜，我就食乜～只要係你點，我都會食～」Emma用好溫柔嘅聲線喺我耳邊講...

呢一刻，我又震咗一震！

Emma把溫柔嘅聲線...真係聽幾多次都係咁甜...

聽幾多次都會令到我個心都軟埋...

假如Ashlynn都可以Keep住好似Emma咁溫柔咁...你話幾好呢...

Ashlynn...Ashlynn...係喎！

等我快快手手揀返啲大圍嘢～

『唔該～』交俾個待應～

『要唔要啲Wasabi？』再照顧Emma～

「少少夠喇唔該～」會講唔該嘅靚女吖...

Emma真係好有教養...

佢老豆係唔係上帝嚟㗎？

而家唔好諗呢樣嘢住先！

而家要諗嘅係...Ashlynn...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

點解呢啲時候要諗個港女女朋友？

其實重點係...點可以脫離無限輪迴地獄...聽日變返做明天！

既然打J同夢遺都唔得...我就喺度諗...做愛又有冇得諗？

咁準時吖

準時出咗

真係好撚on9
以前睇過又叫我睇多次Jm9

Siri話我隻狗叫奶昔

最仆街其實係不停咁用啲俾咗廣告費嘅洗你板
明明我睇開黃 佢夠膽死俾肥閪傑嗰啲藍我睇 話我睇過杜生所以有相關內容
戇撚鳩㗎真係

似亂鳩咁嚟

睇晒啦

睇埋佢最後個廣告喎

做愛又有冇得諗
等左好耐既埋牙,係食邊個先

有女朋友㗎 梗係搵咗女朋友先啦

各位早晨
又熱又濕

work既話點食emma,唔好work呀

Work咗再食Emma有冇得諗

食哂所有人最後先食emma有冇得諗

肥豬老闆

飛揚識食,肥豬老細正呀hehe

然後番外就係多人活動

咁重口味

插定被插

同時

人形蜈蚣

熱死🥵

尋晚熱醒咗好幾次

肥豬老細+巴士西裝友+飛揚

連登最多係Gay佬

emma食唔到飛揚慘慘豬

Wing Wing都要搵機會食哥哥

wing wing 都識色誘哥哥,大個女喇

不經意咁色誘先係最大引誘

真,可愛妹妹無意間色誘左哥哥

不經意咁揭起校裙俾哥哥睇底底

最後校對中

上回講到飛揚又唔覺意漏咗口風！不過好彩又俾飛揚兜得到～
Emma做嘢又快手又靚...本身人又靚又心地善良...真係天使嚟㗎...
Emma又俾飛揚氹到濕晒～
真心話嚟㗎...
就喺Emma差啲忍唔住要獻身之時，肥豬腦細走出嚟話請食Lunch～
收皮啦...最後咪又係飛揚埋單...
喺路途上，Emma都同飛揚肩並肩咁行～
係有啲唔同咗...只係頭先傾計嘅內容唔同...都會唔同？
啲影響關係真係好難捉摸...
上到去食嘢，飛揚都完全跟返之前咁！
真係怕又唔知會有咩唔好嘅改變吖...
飛揚快快手手揀返啲大圍嘢～
『唔該～』交俾個待應～
『要唔要啲Wasabi？』再照顧Emma～
「少少夠喇唔該～」會講唔該嘅靚女吖...
Emma真係好有教養...
佢老豆係唔係上帝嚟㗎？
而家唔好諗呢樣嘢住先！
而家要諗嘅係...Ashlynn...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

點解呢啲時候要諗個港女女朋友？

其實重點係...點先可以脫離無限輪迴地獄...聽日變返做明天！

既然打J同夢遺都唔得...我就喺度諗...做愛又有冇得諗？

時間上，打J同夢遺已經唔同...行為上亦唔同...咁就仲有...做愛姐～

咁我有女朋友㗎嘛...搵女朋友做愛都好正常吖～

話唔定真係搵女朋友做一次愛，就打破無限輪迴地獄嘅困局呢～

乜都要諗㗎啦...係唔係都好啦...唔試過又點知得唔得呢？

假如真係扑嘢可以解決個問題...

啲野食一路嚟，我哋就一路食。

Emma都係嚟乜就食乜。

總算叫做跟返條路線行～咁我都放心啲～

因為...我都想同Emma嘅良好關係可以Keep住～

萬一真係俾我打破無限輪迴困局...唔會再返轉頭...有個天使喺身邊一齊工作係開心嘅～

一直跟住上幾次嘅次序上菜～

差唔多喇...差唔多係時候打俾Ashlynn！

我拎部電話出嚟打俾Ashlynn～

「嘟...喂～咁啱嘅？我正想打俾你～」聽Ashlynn嘅語氣同句說話都同上一次一樣...應該心情OK～

『好明顯就係因為我哋心靈相通啦～』我記得㗎～我記得講過啲乜㗎～

「把口咁甜嘅？食咗屎嚟吖？」Ashlynn甜絲絲咁講～

『係吖～食咗你嗰啲吖～』繼續繼續～想有嘢扑就氹咗條女開心先～

「咦～核突～」Ashlynn成條小蟹柳咁～

『係吖係吖～』啱喇啱喇～就係咁喇～

「咁你而家做緊咩吖？」Ashlynn隨口問。

『食緊嘢～』完全同上一次一鳩樣～

「食緊屎吖？」Ashlynn又隨口問。

『係吖～食咗你嗰啲吖～』

「咦～核突～」

『咁你食嘢未吖？』我邊食邊問。

「而家食㗎喇～」Ashlynn又隨口答～

『食緊咩吖？』喺呢個時候...要變一變...

「食好西吖～」Ashlynn舔舔脷～

『嗯～咁開心有好西食吖？我都想食喎～』係時候...轉入另一條路...

「俾我個西你食好唔好？」Ashlynn完全俾我引導到～

『好吖好吖～咁今晚得唔得閒吖？』我就可以打蛇隨棍上～

「你講真㗎？」Ashlynn突然變得好認真。

『真～講真㗎～』我似講笑咩？

「呃...今晚...我唔係咁方便喎...」Ashlynn唔多情願...

『有咩咁唔方便吖？』我記得Ashlynn啱啱先嚟完M...好方便先係㗎喎...

「呃...我今晚唔得閒吖...」Ashlynn越嚟越唔情願咁...

『唔使好耐㗎姐～』我出名快...屌唔係...係條女吸引先快射㗎姐～

「呃...我...我聽日飛啲行李仲未執今晚有排執...係咯係咯唔講喇唔講喇等我返嚟先再講喇係咁...嘟嘟嘟嘟...」Ashlynn一講完就立即Cut線...

吓？飛？

飛乜鳩吖？飛去邊吖？執咩行李吖？唔聽佢講嘅？

唔係喎...真係冇聽過Ashlynn講喎...

上幾次都冇吖...

我好記得淨係話...唔得閒唔使打俾佢...冇講過話要飛喎...

即係佢所指嘅唔得閒...就係要執行李？

哦...咁都唔出奇嘅～

平時Ashlynn久唔久都會話要同班姊妹去旅行㗎啦～

次次都好突然咁㗎～又唔講聲又唔話去邊～都係無啦啦失咗蹤咁～睇佢IG Post相先知佢同班姊妹飛咗去日本～

係吖～係次次吖～次次都係咁㗎～

習慣晒啦～

我又真係冇乜所謂嘅～仲好添～難得清靜～

之但係...今次唔同吖...

Ashlynn去旅行...咁我咪冇得扑嘢囉？

冇得扑嘢咪又繼續無限輪迴地獄囉？

咁點算吖？點撚算吖？

我唔想日日起身都係星期一吖！

點解唔係日日都係星期日呢？

呃...可能好啲嘅...

屌好鬼好馬咩？我想過返啲正常生活呀！！！

日日都係星期一好唔正常咩？

一至五返工嘅日子...都係日日如是㗎啦...

屌...唔撚係吖...我要射精呀！！！

就喺我煩惱緊射精嘅問題之時...

肥豬腦細問Emma：「今朝到而家，返工慣唔慣吖？」

「嗯～OK吖～好滿足～好有成功咁添～」Emma亦答得好清脆～

肥豬腦細繼續問Emma：「飛揚冇俾太多嘢你做吖嘛？」

Emma帶住甜美嘅笑容望住我：「我想佢俾多啲嘢我幫手喎～」

『呃...哈...慢慢嚟喇～想要多啲嘅話...源源不絕...』好似我春袋裡面啲精一樣...

肥豬腦細笑到四萬咁口：「係吖係吖～唔好睇我哋公司細細吖～好多生意㗎～又多客喎～好有Potential㗎～見到你爺爺嘅話，可以同你講吓喎～」

屌又有幾有Potential吖蚊型公司仔...吹撚到...

Emma帶住甜美嘅微笑點點頭：「嗯嗯～一定一定～」

Emma真係心地善良...

俾著係我真係睬佢都戇鳩...

肥豬腦細繼續笑到四萬咁口：「係㗎喇喎～係㗎喇喎～嚟嚟嚟～食嘢唔好講公事～食得開心啲～盡情食～」

屌...又係你講先...

不過又真係～食嘢唔好講公事～食得開心啲～食得盡情啲～

繼續開開心心咁同Emma食嘢～（係～我係無視咗隻肥豬腦細～）

到飲飽食醉之後...

「多謝你474蚊。」侍應死口死面咁走到埋嚟。

肥豬腦細連摷都唔撚摷一下：「哎呀！原來我唔記得帶銀包喎！真係大懵喇～呀～飛揚，你出住先～」

『咁就等我請啦老闆～』得喇得喇～知喇知喇～

「邊係吖？返去俾返錢你啦～」肥豬腦細仲要扮晒大方咁～

『唔使啦～都慣㗎啦～』講完我就夾埋張卡落張單度。

「食嗰500蚊都要啲細嘅俾錢...而家啲腦細真係...」個侍應一邊離開我哋個範圍，一邊口噏噏。

肥豬腦細俾個侍應串完，條氣唔多順～

呵呵呵～睇到肥豬腦細又俾個侍應串～心涼～

「多謝飛揚～」Emma雙臂夾一夾住對豐乳，帶住甜美嘅笑容向我點點頭～

『唔多謝～唔多謝～』Emma對豐乳...一對雪白粉嫩嘅北對球...事業線...

我又𥄫到扯晒旗喇...嗚呀！！！

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 10

食完個Lunch返到公司繼續做嘢。

肥豬腦細條氣仲係唔多順咁行入房～

已經將[Take 04－都係有事] PART 09 Upload上紙言

今次等到夜晚請emma飲酒
然後就

應該係Emma叫飛揚去佢度食牛扒 飲紅飲

請emma飲酒咪無得淫慾小巴學生妹

太弱，飛揚唔敢係小巴上面打到射

飲下飲下飲上床

為咗要衝破無限輪迴地獄

成車都係人 一陣俾人影到點算

機會嚟喇 飛揚

反正都會重新來過

谷左咁耐
應該有排射

點解原來就係野外打J就破解到呢 咁點算

起碼射足一分鐘

試過返唔到轉頭

食返一打生蠔先啦

好貴

即場扮暈入院發春夢

平平地食雞子都OK

立即變感冒童

終於要爆房了？

但港女女朋友要飛 唯有搵Emma

不了

好想打邊爐

食唔到自己條女不如搵emma做愛試下啦

冇抹返乾淨

女朋友唔得閒
又叫唔好打俾佢..
而家仲話要飛

呢個實驗做得過

成個廁板都係精

由頭笠到落腳趾尾

各位早晨
好似涼返啲喎

搵女朋友做發現戴帽
傷心之下搵emma安慰心靈同身體,正

瞓喺Emma對豐乳倍感安慰

飛起件港女搵溫柔emma做正宮

有冇諗過點解Ashlynn前幾次冇講自己飛

好噁心

過唔過到Wing Wing嗰關㗎

係咯係咯 點解嘅

變態佬所為

朝早食wing wing,晏晝食emma,得左

夜晚打孖上

一早派左帽不過樓豬唔知姐
今次樓豬搞亂晒d時序，間接搞到條女自爆

校裙wing wing+巨乳emma雙飛,正呀

姊妹丼

夜晚食紅Van妹妹

紅Van妹妹吖

好綠啊

碌鳩都斷

衝破唔到無限輪迴地獄都係射唔出

紅van 妹妹,隔離屋小學生同巴士學生妹都係可攻略角色?

全部都要

一王五后,飛揚真漢子

會唔會壞㗎

5個女女全部壞哂

如果係資深讀者，已知飛揚戴左帽

我怕係飛揚碌鳩壞咗先喎

如果係資深讀者，會知道埋飛揚係點帽法

emma

情性啲屎橋

去到下晝都係好熱

有涼風吹入屋喎

上回講到飛揚諗起自己個港女女朋友～
點解？因為最重要都係衝破無限輪迴地獄！
打J夢遺都唔得...咁就要試試扑嘢啦～
飛揚有女朋友㗎嘛～扑嘢就梗係搵女朋友啦～
今次飛揚都係主動打俾Ashlynn～又好似上次咁氹氹Ashlynn～
Ashlynn完全落搭～但當飛揚話想今晚上佢度扑嘢，Ashlynn話唔方便...仲話要飛添！
講完仲Cut鳩飛揚線！
唔聽佢講嘅？
之前都冇聽過話要飛喎...淨係話唔得閒唔使打俾佢咋嘛...
係咁㗎啦～Ashlynn平時久唔久都好似失蹤咁～睇返IG先知原來同啲好姊妹飛咗去日本～
仲好啦～難得清靜～
但今次要扑嘢喎！要射精喎！
而家諗咁多都係冇用...都係繼續開開心心咁同Emma食嘢～（係～飛揚係無視咗隻肥豬腦細～）
到飲飽食醉之後...
「多謝你474蚊。」侍應死口死面咁走到埋嚟。
肥豬腦細連摷都唔撚摷一下：「哎呀！原來我唔記得帶銀包喎！真係大懵喇～呀～飛揚，你出住先～」
『咁就等我請啦老闆～』得喇得喇～知喇知喇～
「邊係吖？返去俾返錢你啦～」肥豬腦細仲要扮晒大方咁～
『唔使啦～都慣㗎啦～』講完飛揚就夾埋張卡落張單度。
「食嗰500蚊都要啲細嘅俾錢...而家啲腦細真係...」個侍應一邊離開佢哋個範圍，一邊口噏噏。
肥豬腦細俾個侍應串完，條氣唔多順～
呵呵呵～睇到肥豬腦細又俾個侍應串～心涼～
「多謝飛揚～」Emma雙臂夾一夾住對豐乳，帶住甜美嘅笑容向飛揚點點頭～
『唔多謝～唔多謝～』Emma對豐乳...一對雪白粉嫩嘅北對球...事業線...
飛揚又𥄫到扯晒旗喇...嗚呀！！！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 10

食完個Lunch返到公司繼續做嘢。

肥豬腦細條氣仲係唔多順咁行入房～

唉啲腦細真係～唔單止個腦細～胸襟都係咁細～

「係呢飛揚～」Emma就行到嚟我身邊，「我仲有啲咩可以幫到你吖？」

『唔...』我記得...上次...

Emma企到咁埋...佢身上嘅香味...就飄晒埋嚟...傳入我個鼻...

好香...Emma個身...真係好香...

係少女嘅體香...係Emma獨有...

好香吖...聞到Emma身上嘅體香...總係好想...好想扑...

如果可以...同Emma...

「呃...我係唔係唔應該企埋嚟吖？」Emma退開兩步...

『吓吓？唔係唔係...』仆街喇...我係唔係又俾Emma發現咗？

唔係吖...我記得上次...冇俾Emma發現到㗎...

「我...我怕你會介意我望到你個Mon...」Emma指指我個Hang住咗畫面嘅Mon...

『哦？哦～冇所謂冇所謂～公司嘢咋嘛～冇嘢唔睇得～』係咯～個畫面都係Hang住喺個平面設計圖...下面條Bar又冇開住啲奇怪網頁...

係咯係咯～平時睇完Comic Lo，都會閂返個分頁嘅～

「我第一次出嚟做嘢...唔係好識呢啲相處之道...希望你唔好介意...」Emma雙臂夾一夾住對豐乳，向我鞠一鞠躬～

『唔緊要唔緊要～我真係冇乜所謂～』Emma對波...真係好大...條事業線勁長...

「嗯～」Emma面紅紅咁點點頭～

『嗯～吖係...你等我一陣...』呢個時候...差唔多係時候...

拎部電話出嚟，打俾阿Wing...

「嘟...嘟嘟...喂哥哥～我正想打俾你吖～」阿Wing好雀躍～

『我就係知你想打俾我～所以我打俾你先～』今次我記得喇～

唔好成日話我冇阿Wing心吖！

「真係㗎？我哋咁心有靈犀㗎咩？」阿Wing好似甜絲絲咁嘅語氣～

『好明顯啦～放咗學返到屋企喇嘛？』我都勁溫柔咁～

「啱啱返到喇～咦咦～唔該哥哥幫我收咗衫喎～」阿Wing把聲勁嬌娋～

『你唔怪我摺得唔夠整齊就好喇。』

「好整齊吖～整齊過我自己摺啦～嘻嘻～」

『以後都由我幫你摺好唔好？』等我再氹氹阿Wing先～

自己嘅細妹係要氹㗎～

「好吖好吖～」阿Wing又好似好受落咁～

『咁懶㗎咩？』

「有哥哥照顧就要懶懶～」

『係喇係喇～係呢...琳琳有冇過嚟搵你吖？』等我都關心琳琳先。

我係記得㗎～我都著緊琳琳㗎～

我都當佢係親妹妹咁㗎...

「嗯？冇喎～做乜咁問嘅？」阿Wing帶點好奇～

『嗯？冇？哦...冇～我今朝遇到佢出門口返學～佢話今日放早～屋企又冇人～問可唔可以去我哋度做功課溫書咁咋嘛～』奇喇...明明今朝琳琳係有咁問過...

而我...係叫佢等阿Wing放學返嚟先...

「係吖？唔見喎...佢屋企都好似冇人吖～應該就未返喇～」我聽到阿Wing打開鐵閘～又閂返埋鐵閘～

『係吖...可能仲喺...學校啦...』可能...可能啦...

「嗯～咁我再睇睇啦～」

『嗯～係吖～係唔係想問請咗假未呢？』我記得㗎～我仲記得㗎～

今朝衰撚咗吖嘛！

「係吖係吖～咁醒嘅哥哥～咁請唔請到假呢？」

『老闆啱啱先返咋～我而家去問～我等陣WhatsApp你～』

「OKOK～Bye～」

就係今朝衰撚咗！而家就再試多次！

希望得啦...希望補得返...行返原來嘅路線...

當我一起身，Emma想讓一讓個身位俾我行嘅時候，肥豬腦細就由房走出嚟...

「我而家要出去見個客，今日都唔返嚟㗎喇。自己做完晒嘢就放工啦吓～」肥豬腦細拎住個公事包急急腳走人。

『呀老闆...』我都未將我要講嘅野講完...

「點吖係唔係想問我拎返食飯錢吖冇料又扮四條！」

『唔係唔係～我話咗我請就我請啦～我係想問...星期四我可唔可以請日假？』

「請假...得得得得得啦你做得晒啲嘢就請啦吓我趕時間呀係咁...」肥豬腦細邊講邊衝出門口。

嘩掂！咁都俾我補得返！

我幾撚驚呀真係！

又真係估唔到...縱使兜咗一大段路...都可以...

咁講法...就算真係誤跌入另一條路...就算嗰條係Bad嘅路線...都有機會...走返去Good嘅路線...

只要...時機...

好～都係唔好諗咁多住～覆返阿Wing先～

我笑笑口咁立即Send個WhatsApp俾阿Wing～

“OK！假已請～”

“噹” “Wing：賜酒錫晒哥哥^3<”

好～又搞掂～雖然已經係第四次輪迴...之但係...今次...

今次都真係...算係峰迴路轉...

縱使係同一日...

「你同你細妹嘅感情...好似幾好咁喎～」Emma行近我身邊，帶住甜美嘅微笑打量住我～

『吓？呃...都幾㗎...幾㗎...』呢句說話...係Emma第一次講...第一次問...

之前都冇...冇提過...

『你又知...係我細妹？』正正就係第一次...今朝成朝...一直都冇提過...我有細妹...

「吓吓...呃...見你咁溫柔咁話放學返到屋企...又摺衫咁...明顯係細妹啦～點睇都唔似係細佬～我我...我唔係有心偷聽㗎～」Emma尷尷尬尬咁揮揮手～

『哦～我冇所謂㗎～冇所謂㗎～我可以喺你面前講電話就唔介意俾你聽到啦～』哦～原來Emma嘅摩擦力都幾強㗎喎～

只係聽我講咗幾句...就估到我有個細妹～

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

「你細妹仲讀緊書？」Emma行近我身邊。

『係吖～佢今年中五～』Emma嘅體香...又聞到喺Emma身上散發出嚟嘅體香...

真係好香...係唔係靚女身體必定香？

打錯字 自膠

除得咁慢

快d約emma放工出去玩啦反正份工點都做返同一日既野

有心俾帽你戴 又邊有咁易俾你發現

話帶Emma去見客 其實係帶佢去爆房

feel到好快有甜

靚女啲屎都香啲？

突然有種感覺好似睇緊香港版school days

Friday

靚女唔屙屎㗎

第五渣王 人渣揚

時間過得真係快

各位早晨
星期五好熱吖

言葉emma

唔知飛揚會點死呢

鮮血之飛揚

可能唔使死呢

咁要睇有冇揀錯路線入左bad end 喇

然後自走砲爆發

自走人渣揚小心個頭

斬個頭落嚟

成件事突然刺激好多

科幻變獵奇

唔獵奇都OK架,盡快入正提我就OK

入緊啦

emma 我要進來了

上車後不補票

上回講到食完嘢返到嚟公司～
肥豬腦細條氣好唔順咁行返入房～
Emma就問飛揚有乜可以再幫手～
飛揚見差唔多，都係打咗俾阿Wing先～
唔好話冇阿Wing心吖～
飛揚問埋琳琳有冇搵阿Wing～
阿Wing話冇喎～又唔見琳琳屋企有人喎～
可能仲喺學校啦...
今次飛揚記得要問腦豬腦細請假～
梗係記得啦！今朝衰咗吖嘛！而家要試試補唔補得返...
當肥豬腦細行出嚟話要閃人，飛揚再一次跟返之前咁問佢請假～
又真係俾飛揚請到喎～跟得返之前嘅路線咁喎～
所以行錯咗路線，都有機會補救到嘅～
飛揚笑笑口咁立即Send個WhatsApp俾阿Wing～
“OK！假已請～”
“噹” “Wing：賜酒錫晒哥哥^3<”
好～又搞掂～雖然已經係第四次輪迴...之但係...今次...
今次都真係...算係峰迴路轉...
縱使係同一日...
「你同你細妹嘅感情...好似幾好咁喎～」Emma行近飛揚身邊，帶住甜美嘅微笑打量住飛揚～
『吓？呃...都幾㗎...幾㗎...』呢句說話...係Emma第一次講...第一次問...
之前都冇...冇提過...
『你又知...係我細妹？』正正就係第一次...今朝成朝...一直都冇提過...飛揚有細妹...
「吓吓...呃...見你咁溫柔咁話放學返到屋企...又摺衫咁...明顯係細妹啦～點睇都唔似係細佬～我我...我唔係有心偷聽㗎～」Emma尷尷尬尬咁揮揮手～
『哦～我冇所謂㗎～冇所謂㗎～我可以喺你面前講電話就唔介意俾你聽到啦～』哦～原來Emma嘅摩擦力都幾強㗎喎～
只係聽飛揚講咗幾句...就估到飛揚有個細妹～
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「你細妹仲讀緊書？」Emma行近我身邊。

『係吖～佢今年中五～』Emma嘅體香...又聞到喺Emma身上散發出嚟嘅體香...

真係好香...係唔係靚女身體必定香？

呢個係定劣～

「咁咪同你都相差一段距離？」Emma好似好有興趣咁。

『嗯？哦～係吖～我哋相差九年～本來兩老生咗我就冇諗住再生～細妹係一個意外嚟嘅～不過我哋都好錫佢～佢都好生性～』我哋呢啲貧窮家庭...生一個都難養...

「相差九年吖？好有愛喎～」Emma眼仔碌碌咁打量住我～

『吓？點解好有愛呢？』我打量住Emma。

有咩關係？

「相差九年喎～兄妹之間相差九年係最有愛嘅距離～」Emma帶住甜絲絲嘅微笑～點點頭～

『唔係條溝好深至係咩？』條溝...講完出口先覺得有啲性騷擾...

「咁你又覺唔覺得同佢條溝好深吖？」Emma雙臂夾一夾對豐乳～帶住甜美嘅微笑打量住我～

『呃...咁又...冇嘅...』有對比之下...你條溝深好多...

「冇嘅話即係好有愛啦～」Emma咬住下唇點點頭～

『點解呢？』我又真係唔明喇...

「咁我嚟問你喇～你細妹由細到大，屋企邊個照顧得佢最多？」Emma雙手放後～企到直一直～

『我～屋企窮吖嘛～兩老都要做嘢...我同細妹就好似相依為命咁...』真係同冇老豆老母冇乜分別...

「同我嘅估計一樣～哥哥大細妹九年～哥哥都有能力照顧細妹～仲要由細到大都無微不至～喺哥哥嘅愛護之中成長～幾咁有愛吖～」Emma點晒頭咁～

『哈哈哈～會唔會諗多咗吖？佢唔嫌我煩嫌我老套避開我都謝天謝地啦～』仲話有愛...

「咁佢有冇嫌你先？」Emma又甜絲絲咁打量住我～

『咁又冇...』一直都...冇嫌...

反而係我怕令阿Wing反感...成日都想保持返啲距離...

「咁咪係囉～冇嫌即係有愛囉～」Emma甜絲絲咁點點頭～

『哈哈～呢個世界唔係咩都係非黑即白嘅...』唔係一就二咩...邊有咁簡單吖？

「唔係咁㗎咩？」Emma一頭問號咁～

『點講呢...你冇兄弟姊妹？』我打量住Emma～

「冇吖～」Emma擰擰頭～

『咁肯定全家都錫到你濃啦～掌上明珠～』嘩真係不得了～

千金小姐喎～仲要得一粒囡喎～

「係就係錫到濃～不過我父母都好忙㗎～由細到大都係爺爺睇住我嘅～」Emma諗吓諗吓～點點頭～

『夠晒啦～有爺爺錫喎～萬千寵愛啦～不過咁都寵唔壞你又真係難得～』爺爺寵個孫女，一定比起老豆寵個囡更嚴重～

話晒爸爸都總會怕寵到個囡壞晒唔知點嫁人～最後嫁唔出黐住自己就麻煩...

但爺爺就唔同喇～話知你啦～寵到幾壞就幾壞～寵到壞晒更加好～到最後搞著自己個仔當報仇～

「我俾人寵壞過你...唔知姐～」Emma咬住下唇～笑笑口咁打量住我～

『我又真係睇唔出你有幾壞過...』明明就係剛落凡間嘅天使...可以有幾壞...

「講返你吖～你細妹仲係學生...咁你咪識唔少學生妹囉？」Emma好似好有興趣咁～

『我？邊有吖...』我都想有學生妹食...識...

「點會冇吖？」Emma一頭問號～

『點會有吖？』我又好奇喇...

「咁你細妹總會帶啲朋友仔上屋企㗎嘛～」

『冇喎...』

「一個都冇？」

『冇喎...』

「小學嗰陣都冇？」

『冇喎...』

「淨係帶男仔返屋企？」

『冇啦～我又真係冇見過佢帶人上嚟屋企...男女都冇...』真係講開又講...又真係冇試過...

「你細妹冇朋友㗎咩？」Emma疑惑咁打量住我～

『又...唔係吖...小學嗰陣接佢放學...都有好多朋友仔...上到中學...睇佢Facebook IG嗰啲都見有唔少Friends...』係咯...都好正常㗎...阿Wing啲社交...

「你有偷睇你細妹嘅Facebook同IG㗎？」Emma碌大對大眼仔～雙手指指我～

『唔係唔係...咩偷睇吖？咁佢叫我Add佢Follow佢就自然會睇到㗎啦...』係就係好多時都係有心睇嘅...

「我又想睇吓～」Emma好似好有興趣咁～

『哦...OK嘅...咦？啱啱Hang完...』我郁一郁隻Mouse...又撳一撳個Keyboard...

打返開個網頁...開返Facebook...搵返阿Wing...

Emma就行近啲...烏一烏前睇清楚啲：「嘩！呢個就係你細妹喇？好靚女喎！」

Emma淨係睇到阿Wing嘅頭像都已經大讚～

『靚㗎...估唔到我呢個咁樣衰嘅阿哥都有個咁靚嘅細妹呢？啲好嘅基因留晒俾佢吖嘛～』哈哈...

「咁你又唔好咁講你自己～你都唔差吖～撳入相簿睇吓～撳入相簿睇吓～」Emma指指個Mon～

『哦...』我就撳入阿Wing嘅相簿...

相簿一打開...阿Wing啲靚相就出晒嚟...

「嘩嘩嘩～好多相吖好多相吖～」Emma捉住隻Mouse撳幾撳～「連小學嘅時候都有！喂你細妹小學生嘅時候都咁得意可愛㗎喇？實好多人鍾意啦！」

『都...都幾㗎...幾多人鍾意㗎...啲老師都好錫佢嘅...』Emma貼得咁埋...搞到我...搞到我有啲唔係咁好意思...

Emma嘅香味...仲有...佢嘅體溫...

貼得咁埋...我感覺到佢身上...微微嘅體溫...

仆街喇...我下面...又不知不覺咁...好似有啲反應...越嚟越有反應...又扯扯地喇！

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 11

「嘩真係好得意～好可愛吖～幾多年班吖？呢張應該係...二三年班～好多朋友圍住佢身邊喎～張張都有唔少朋友㗎喎～大多數都係女仔Friend～上到中學都係～」Emma一路碌～一路撳～對阿Wing好似好有興趣咁～

『係吖...睇相係有唔少Friend㗎...但就冇帶過返上嚟屋企囉...』係吖...咁耐以嚟都係睇相㗎咋...

已經將[Take 04－都係有事] PART 10 Upload上紙言

老土

奶佢乳溝

成個頭攝入去啦

睡公主👸

睡寶寶

睡乳暈

睡乳罅

哩個週目係正, 加油

睇咗幾頁已經過得好悶呀， 即係重複咗嗰啲嘢 嗰啲情節 你唔使再一模一樣 描述得咁詳細 你好似copy and paste咁
有啲嘢可以省略㗎嘛

Emma 我聯想到ca姐

開始嚟料喇

每日都係日日如事 重複又重複
實而不華 且枯乾乏味
然後 改變嚟喇

差唔多啦

各位早晨
星期六又可以抖抖

好好天

仲有少少涼風

試下同人講你可以輪迴 你可以預知道發生咩事

買唔使日日都一定要追巴士 偷望人哋隻腳 你唔望佢 佢會唔會買平底鞋

未發生唔代表唔會發生
會發生又唔知幾時先會發生

就係要感受到嗰種日日如事係幾咁枯燥乏味
唔單止就咁講俾你聽有幾悶幾無聊
係要你喺文字當中切體感受悶到入心嘅感覺
所有嘢都係鋪排 喺個故未完之前 你都唔會知打後會係點
連載之前啲故一直都講 故事係整體 唔係只睇某一Part

日本蝕死了

外國人睇唔到奧運

武漢肺炎根本就係生化武器
害死晒其他國家經濟 自己就反升

各位早晨
星期日凍返喎

一凍就想瞓

啱晒 星期日就係要瞓晏覺

夜行巴早

夜行男神

妹妹仔點名揮手

佢好耐冇上水嘛 咪打聲招呼囉

見到靚仔就

係咁㗎咩

這些機會

Sunday

又就快完了

又放完假喇

放假嘅時間過得特別快

聽日又要返工喇

大家都要努力

早晨，點解一日可以咁快過

哩招大絕

希望班西方國家傻瓜會清醒啦

孤獨早
點先可以過得慢啲

西方班友見到有利益又會傻傻咁相信支國

各位早晨
星期一仲係凍

上回講到Emma覺得飛揚好似對細妹好溫柔咁喎～
一定好錫自己細妹㗎啦～
Emma就想問多啲～
飛揚細妹仲讀緊書～仲要細九年～好有愛吖～
有咩愛吖？
哥哥大細妹九年喎～都係由哥哥照顧喎～仲唔有愛吖？
唔嫌老餅算係咁...
咁咪識到好多開學妹囉？
識鬼識馬咩～阿Wing都冇帶過同學返屋企～
Wing Wing唔係冇Friend㗎～仲有好多添㗎～飛揚喺Wing Wing嘅Facebook同IG都見唔少～
嘩！偷睇自己細妹Facebook同IG！
邊係偷睇吖？咁Wing Wing叫得Add...總會睇到㗎啦...
Emma又想睇睇喎～咁飛揚就開俾Emma睇啦～
打返開個網頁...開返Facebook...搵返阿Wing...
Emma就行近啲...烏一烏前睇清楚啲：「嘩！呢個就係你細妹喇？好靚女喎！」
Emma淨係睇到阿Wing嘅頭像都已經大讚～
『靚㗎...估唔到我呢個咁樣衰嘅阿哥都有個咁靚嘅細妹呢？啲好嘅基因留晒俾佢吖嘛～』哈哈...
「咁你又唔好咁講你自己～你都唔差吖～撳入相簿睇吓～撳入相簿睇吓～」Emma指指個Mon～
『哦...』飛揚就撳入阿Wing嘅相簿...
相簿一打開...阿Wing啲靚相就出晒嚟...
「嘩嘩嘩～好多相吖好多相吖～」Emma捉住隻Mouse撳幾撳～「連小學嘅時候都有！喂你細妹小學生嘅時候都咁得意可愛㗎喇？實好多人鍾意啦！」
『都...都幾㗎...幾多人鍾意㗎...啲老師都好錫佢嘅...』Emma貼得咁埋...搞到飛揚...搞到飛揚有啲唔係咁好意思...
Emma嘅香味...仲有...佢嘅體溫...
貼得咁埋...飛揚感覺到佢身上...微微嘅體溫...
仆街喇...飛揚下面...又不知不覺咁...好似有啲反應...越嚟越有反應...又扯扯地喇！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 11

「嘩真係好得意～好可愛吖～幾多年班吖？呢張應該係...二三年班～好多朋友圍住佢身邊喎～張張都有唔少朋友㗎喎～大多數都係女仔Friend～上到中學都係～」Emma一路碌～一路撳～對阿Wing好似好有興趣咁～

『係吖...睇相係有唔少Friend㗎...但就冇帶過返上嚟屋企囉...』係吖...咁耐以嚟都係睇相㗎咋...

「剪短咗頭髮似邊個？明明就係Heidi啦～喂你細妹勁似Heidi喎～睇佢之前細個啲相都覺得似㗎喇！呢張直頭係Heidi嚟啦～」Emma指住啱啱剪完頭髮影嘅相～「咦咦咦...尋日先剪㗎咋喎～」

『係吖係吖...尋日...尋日先剪...』一時之間我冇咗“尋日”嘅概念...

「係咯～你細妹咁靚女又咁多Friends...冇理由你識唔到㗎喎...」Emma咬住下唇諗吓諗～

『真係冇喎...都冇機會...點識姐...』我夠想食...識學生妹啦...

「咁係唔係因為唔想俾你呢個哥哥識到佢啲姊妹...所以一直都唔帶人上嚟吖？」Emma咬住下唇諗一諗～

『會唔會係咁吖？』似咩？

「話唔埋喎～由細到大都咁多女仔Friends...冇理由唔帶返屋企㗎嘛～唔係做功課溫書，都會上嚟玩啦～」Emma咬住下唇點點頭～

『可能我哋屋企細呢...唔方便招呼咁多人呢～』呢個可能性高啲囉～

「小朋友又點會理呢啲嘢吖～咁你又有冇帶Friend返屋企吖？」Emma又帶住疑惑咁打量住我～

『冇喎...』講真又真係冇...

「咁你又係唔係因為屋企細先唔帶佢哋上嚟吖？」Emma繼續追問～

『一來啦～二來細妹出咗世之後，就真係唔係咁方便...』係咯...阿Wing出咗世之後...都真係冇Friend上過嚟...

就連由細玩到大嘅賣藝都冇...

「嗱～你都係啦～」Emma帶住甜美嘅笑容雙手指指我～

『點同吖？咁...一來屋企細啦...我哋兩個一齊都冇乜空間啦...我霸得個廳嚟，唔通真係要細妹屈喺房咩...我哋同一間房㗎...再加上我啲Friend...唉...都係唔好俾佢哋接觸到我細妹好...』教壞阿Wing就麻煩...

「嗱～咪又係一樣～」Emma帶住甜美嘅微笑打量住我～

『點一樣呢...』做細妹嘅又點會有阿哥嘅擔心呢？

「一樣係唔想俾自己嘅姊妹接觸到自己哥哥囉～」Emma咬住下唇打量住我，點點頭～

『唉...話唔定係因為佢啲姊妹知道個阿哥大成九年咁多...對老餅冇興趣之餘...直頭係抗拒...』我唔用反感已經係好俾面自己...

「哈哈～點解你諗嘢咁奇怪嘅？」Emma笑到撳住自己個肚仔～

『吓？會唔會係你諗嘢奇怪啲呢？』我已經諗得好全面㗎喇喎...

「咁...細妹唔想自己哥哥俾自己啲姊妹接觸到都好正常～就好似哥哥都唔想俾自己啲兄弟接解到自己細妹咁咋嘛～」Emma咬住下唇諗一諗～點點頭～

『講到好似哥控...妹控咁嘅...』我忍唔住冷眼咁打量住Emma...

「唔係咁㗎咩～」Emma咬住下唇打量住我～

『唔好FF咁多啦～現實唔係好似啲動漫咁㗎～』好明顯就係Emma睇得動漫太多啦～

「你睇開呢啲動漫㗎咩？」Emma帶住甜美嘅微笑打量住我～

『呃...咁又唔係...不過動漫係有好多呢啲題材...大眾化吖嘛...迎合大眾口味吖嘛...』仆街喇...差啲自爆咗自己睇開Comic Lo嘅兄妹情節添...

「咁又真係迎合大眾口味嘅～哥哥愛護細妹～細妹又特別黐哥哥～幾咁溫馨～幾咁有故事～」Emma甜絲絲咁點點頭～

『係嘅...係嘅...』仲好H添...

「咁你介唔介意...講多啲你同你細妹啲嘢俾我聽？」Emma帶住甜美嘅微笑望實我～

『你想聽嘅話...我又冇乜所謂嘅～』係咯...我都冇乜所謂嘅～

我份人出名隨和～

「真係㗎？」Emma睜大對大眼仔望實我～

『係吖係吖...其實我份人真係冇乜所謂～所以你都可以唔使咁拘謹...即係我意思係你唔介意嘅話，有咩都可以直接講～有咩唔明可以問～當Friend咁都OK㗎我～』講得明啲白啲清楚啲，希望唔會令Emma誤會我想同佢熟...唔知搏乜...

「嗯嗯～我又點會介意呢～咁...」Emma走去推佢張凳仔過嚟，坐喺我身邊，「咁你係點照顧你細妹㗎～」

『我...點照顧細妹吖...』即係...

「嗯嗯～好似話...有冇幫細妹沖涼？」

『有...』

「真係㗎？」Emma雙手攝喺大髀下面，伸到對腳仔直一直咁對住我，帶住甜美嘅微笑望實我～等我講～

『真～我兩老成日OT㗎...好夜先返～嗰陣細妹仲細...我就大個識得照顧佢...咪由我幫佢沖涼～』幫細妹沖涼都係基本嘢姐...

「咁就一定有幫佢換衫㗎啦～」Emma烏一烏前，帶住甜美嘅微笑打量住我～

『有...幼稚園到小學都有...』Emma呢一烏...成對豐乳漏晒出嚟...

好大...好白...真係好想摸摸...

「到小學都有？到幾年班吖？」Emma上半身就前後前後咁搖～

『小六都有...係上到中學佢都有扭我幫佢換...但我就覺得佢都大個喇...都係自己換啦...』好大波...Emma對豐乳...前後前後...前後前後咁搖...

「上到中學都有扭你吖？咪俾你睇晒囉？細妹嘅福利吖～」Emma咬住下唇諗一諗～

『福咩利吖...』講咗去邊吖...

講到我好似...變態怪哥哥咁...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

「仲唔福利吖～上到中學...開始發育㗎喇喎～」Emma諗吓諗～

『呃...都...開始...』我又諗起阿Wing上到中學第一日返學...

仲要扭我幫佢換校服...

有乜可以令你咁驚訝

Emma真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

emma好古怪
好快應該會走奇怪路線
原來會追住含

分析
個人覺得Emma應該同男主一樣會輪迴
但係我估輪迴嘅關鍵唔關出精事
應該係同Emma達成某啲條件先可以擺脫
呀琳都有啲古怪
（個故越嚟越似無默媽嘅無限次告白）

Heidi 係邊個 相呢

又返翻去星期一朝早啦

奇怪路線會係乜呢

要試過先知 又唔可以亂嚟

咁出名都唔識？
之前Post過啦

又係佢

追撚住來含
騎上來唔比你走

av 女優 eva

真係似

吸到乾

佢令我覺得冇圖好過有過

咁就自己FF啦

都算係幾靚女

早過妹妹仔早

早
孤獨巴成就解鎖？

emma對兄妹情節好有興趣

呢期我睇開松本一香喎

孤獨早
今日真係好早喎

其實係瞓唔到😢😢😢

妹妹仔早
“早起的蟲兒被鳥吃”成就解鎖

獨女好多時都FF兄妹情節

各位早晨
凍真係好瞓啲㗎

emma妹妹想飛揚哥哥幫佢沖涼

某個部位一定洗好耐

誤會左飛揚喇,其實只係範圍太大要洗耐少少

正解

其實係污糟先洗得耐啫

係飛揚未試過洗咁大 唔係好識洗
飛揚洗開小饅頭㗎嘛

兩個禮拜都黎仲未強姦emma

點睇都應該係Emma強姦飛揚

姦未呀咁

準偏食得喇

未有藉口

紙言未更新

Emma食大腸

今晚會更

邊個係heidi supergirl嗰個？

係

上回講到Emma對Wing Wing好有興趣～想飛揚講多啲～
咁飛揚又冇乜所謂嘅～咪講講佢同Wing Wing兩兄妹啲生活點滴俾Emma聽囉～
飛揚話Wing Wing由細到大都冇帶過姊妹返屋企～
咁可能係唔想俾哥哥識到自己啲姊妹呢～
會咁㗎咩？
就好似飛揚都唔想俾班兄弟接觸到Wing Wing咁咋嘛～
點同吖？飛揚怕班兄弟教壞Wing Wing吖嘛～
咁Wing Wing都會怕班姊妹教壞哥哥㗎嘛～
會咁㗎咩？
Emma想再知多啲飛揚點樣照顧細妹～
「嗯嗯～好似話...有冇幫細妹沖涼？」
『有...』
「真係㗎？」Emma雙手攝喺大髀下面，伸到對腳仔直一直咁對住飛揚，帶住甜美嘅微笑望實飛揚～等飛揚講～
『真～我兩老成日OT㗎...好夜先返～嗰陣細妹仲細...我就大個識得照顧佢...咪由我幫佢沖涼～』幫細妹沖涼都係基本嘢姐...
「咁就一定有幫佢換衫㗎啦～」Emma烏一烏前，帶住甜美嘅微笑打量住飛揚～
『有...幼稚園到小學都有...』Emma呢一烏...成對豐乳漏晒出嚟...
好大...好白...真係好想摸摸...
「到小學都有？到幾年班吖？」Emma上半身就前後前後咁搖～
『小六都有...係上到中學佢都有扭我幫佢換...但我就覺得佢都大個喇...都係自己換啦...』好大波...Emma對豐乳...前後前後...前後前後咁搖...
「上到中學都有扭你吖？咪俾你睇晒囉？細妹嘅福利吖～」Emma咬住下唇諗一諗～
『福咩利吖...』講咗去邊吖...
講到飛揚好似...變態怪哥哥咁...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「仲唔福利吖～上到中學...開始發育㗎喇喎～」Emma諗吓諗～

『呃...都...開始...』我又諗起阿Wing上到中學第一日返學...

仲要扭我幫佢換校服...

「第一次要俾哥哥～」阿Wing谷到塊面豬登都脹晒～

『大個女喇～上中學喇～仲要哥哥幫你換校服～』口就係咁講...個心都不知幾想...

「唔制唔制～第一次著呢套校服～要哥哥幫我換～」阿Wing雙手拎住套白色校裙～

『呃...好啦好啦～』我接過阿Wing手上條校裙...

「好嘢～哥哥最錫我～」阿Wing就拎埋件白色吊帶小背心出嚟～交到我手～擰住身～背住我～

望住阿Wing開始將身上件睡衣除出嚟～就俾我望到...阿Wing雪白無瑕嘅嫩背...

阿Wing個背脊...赤裸裸嘅背脊...

阿Wing再將條睡褲都除埋出嚟，放喺床上：「幫我著得喇～」

『哦哦...好好...』我手震震咁...手震震咁...

幫阿Wing著校服...中學嘅校服...

已經上中學喇...已經大個女喇...之前就算係五六年班...雖然已經發育...但仲可以以“細路女”嚟呃自己...冇嘢冇嘢...正正經經咁幫阿Wing換校服...

但而家...阿Wing已經係中學生...

阿Wing嘅裸背...仲有...白色嘅綿質底褲...一對企到直一直嘅筷子腳...

「哥哥～快啲啦～」阿Wing Un兩Un～

『係係...』我就開始幫阿Wing...著件白色吊帶小背心...

將件白色吊帶小背心笠過阿Wing個頭...我都盡量拉前啲...避開阿Wing...對乳房...

雖然話阿Wing都係開始發育冇幾耐...對乳房都只係微微凸起...

之但係...萬一唔小心俾我掂到...好尷尬㗎嘛...

都係要小心...小心...避開唔好掂到...

好小心咁幫阿Wing著白色吊帶小背心：『自己拉返正喇～』

「嗯～」阿Wing就背住我～拉返好件吊帶小背心～

好彩姐...我幾驚阿Wing要我幫佢拉...

或者...阿Wing都應該了解...

始終男女有別...

如果唔係...又點會背住我...

等到阿Wing拉好件吊帶小背心之後，我就將套校裙笠過阿Wing...再幫佢拉埋背後條拉鏈...

「我靚唔靚吖？」阿Wing一個轉身～

『靚...阿Wing最靚...』望住阿Wing嘅中學學生妹Look...

終於都...上中學...

「真係嘅？」阿Wing甜絲絲咁擺兩擺～條校裙飄兩飄～

『真係...阿Wing真係好靚...』一直都期待...又擔心...阿Wing上中學...

期待阿Wing大個...又擔心會疏遠...

「哥哥...」阿Wing面紅紅咁～咬住下唇～

『呃...嚟～等哥哥幫你著埋對襪先～』唔好再諗喇...天要下雨...娘要嫁人...

「嗯～」阿Wing就拎埋對白色學生襪交到我手～然後好乖咁坐喺床邊～

我單膝半跪跪喺阿Wing面前...

阿Wing對腳...好白...條腿仲好幼...真係好似對筷子咁...

之前著小學條校裙...都已經好靚...而家仲要著住白色嘅中學校裙...就更加吸引...

阿Wing遞一遞起隻腳仔...我一捉住...

好滑...阿Wing隻腳仔...真係好滑...

我好小心咁幫阿Wing著隻學生襪...拉到上小腿...

好順...阿Wing隻腳咁滑...著起襪上嚟真係好順...

著完一隻...再著另一隻...同樣都係好滑好順...

著好對白色學生襪之後...阿Wing腳仔踢踢～

阿Wing條校裙及膝...加上我呢個角度...睇唔到入校裙底...睇唔到條白色綿質底褲...

唔知遲啲有冇機會呢？

唔知阿Wing再大個啲...長得高啲...條校裙短啲...會唔會有機會𥄫佢校裙底呢？

自己細妹嚟㗎𥄫𥄫𥄫𥄫𥄫！成日都諗埋啲衰嘢！

「哥～幫我著埋對鞋吖～」阿Wing仲係腳仔踢踢咁～

『嗯～放咗喺邊吖？』對鞋...阿Wing對返學鞋...尋日同佢一齊去買...

「放咗喺門口～」阿Wing指一指出房外～

『嗯～等我～』我就行出房～行去幫阿Wing拎返對返學鞋...

係一對...婆仔鞋...

尋日阿Wing帶我去幫佢揀...仲試咗唔少對俾我睇...

我就覺得...呢對婆仔鞋最靚...最襯阿Wing...

我拎對婆仔鞋返入房...單膝半跪跪喺阿Wing面前...好似幫Cinderella著玻璃鞋咁幫阿Wing著婆仔鞋...

幫阿Wing著一隻...再著埋另一隻...

「靚唔靚吖？」阿Wing伸直對腳仔俾我睇～

『靚～好靚～阿Wing最靚～』世界上最靚嘅女仔...一定係我細妹...

「嗯～」阿Wing伸直對手仔～「孭我出去～」

『咁大個仲要人孭？』都上中學啦...

「唔～～～我要孭～我要哥哥孭我～」阿Wing扭一扭～

『好喇好喇～』我真係冇呢個細妹辦法...

我孭住阿Wing...行出房...

捉住阿Wing對大髀...好滑...肌肉好彈手...

仲係好似...小學三四年班嗰陣咁...

而阿Wing成個人貼實晒我背脊...

我背脊就感覺到...阿Wing胸前嗰兩舊肉...

雖然唔係大...但的確好清楚咁感覺到...微微凸起...剛開始發育嘅...乳房...

好軟熟...又好有彈性...

女仔嘅乳房...一直都冇機會掂...就只有...自己細妹...

我呢個做阿哥真係唔應該...竟然成日有意無意抽自己細妹水...

行到去門口，放返阿Wing落地...

「吖～書包～書包～」阿Wing指住入房～

『上到中學都仲係唔記得帶書包嘅～』我就行返入房幫阿Wing拎返個書包出嚟～

「唔該哥哥～」阿Wing孭返好個書包～

『仲有你啲睡衣吖～』放晒喺床度...

「等哥哥送完我返學返嚟再幫我摺啦～」阿Wing拖住我隻手～

『你自己唔摺？』

「有哥哥照顧就係最幸福～」

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 12

「喂...喂～」Emma喺我身邊叫兩聲～

『吓吓...係係？』仆街回想到著晒迷...都唔記得咗Emma喺身邊...

已經將[Take 04－都係有事] PART 11 Upload上紙言

幫細妹換校服咋 冇其他㗎

又 sweet又變態
坐等

只有Sweet 唔變態

今次換校服，下次換其他

輪迴都仲要返工真係慘
BTW 既然知自己輪迴點解起身唔強姦呀wing門口強姦琳琳返到公司強姦Emma ？

我懷疑琳琳喺你第三次輪迴 同你講話好驚畀啲叔叔望住。但係你頭兩次就係咁望住人 ，可能佢都feel到你好似啲叔叔咁

我鍾意你呢個諗法
然後就輪迴失敗故事完

「哥～幫我換埋底褲吖～」

萬一強姦完唔輪迴咪死得

飛揚係哥哥 唔係叔叔

跌入Bad Ending

哥哥照顧細妹姐

入到窿未呀

各位早晨
又到星期三喇 時間過得好快吖

每晚都入咗黑洞

爽完之後

“咯！咯！咯！”
唔可以亂嚟㗎 好大鑊㗎

又差唔多半個月入黎屌文

每半個月一次

屌原來係ntr故黎
不過如果之後男主都ntr返Ashlynn就爽

仲有得揀
揀Emma又得 揀Wing Wing又得 兩個一齊亦得

琳琳呢？夜晚小巴學生妹呢？
我全都要

逐個嚟又得 一次過嚟亦得

上回講到Emma提起細妹福利～令飛揚諗返Wing Wing第一日返中學～
Wing Wing話第一次著中學校服～要哥哥幫佢著喎～
真係益晒飛揚啦～
仲有得幫Wing Wing著吊帶小背心添～
飛揚都好小心～避免掂到Wing Wing！
特別係胸部！
雖然仲係小饅頭...但都叫已經凸起...
雖然飛揚冇掂到Wing Wing，但都已經扯晒旗～
幫Wing Wing著好件校服，Wing Wing仲要飛揚幫佢著埋襪～
真係好溫馨啊～
飛揚𥄫唔到Wing Wing校裙底...
小學嗰條就𥄫得多...唔知遲啲...又有冇機會...𥄫中學呢條...
Wing Wing要飛揚幫佢著埋返學鞋後，就要飛揚孭佢出去～
咁大個都仲要孭～
阿Wing成個人貼實晒飛揚背脊...
飛揚背脊就感覺到...阿Wing胸前嗰兩舊肉...
雖然唔係大...但的確好清楚咁感覺到...微微凸起...剛開始發育嘅...乳房...
好軟熟...又好有彈性...
女仔嘅乳房...一直都冇機會掂...就只有...自己細妹...
飛揚呢個做阿哥真係唔應該...竟然成日有意無意抽自己細妹水...
行到去門口，放返阿Wing落地...
「吖～書包～書包～」阿Wing指住入房～
『上到中學都仲係唔記得帶書包嘅～』飛揚就行返入房幫阿Wing拎返個書包出嚟～
「唔該哥哥～」阿Wing孭返好個書包～
『仲有你啲睡衣吖～』放晒喺床度...
「等哥哥送完我返學返嚟再幫我摺啦～」阿Wing拖住飛揚隻手～
『你自己唔摺？』
「有哥哥照顧就係最幸福～」
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 12

「喂...喂～」Emma喺我身邊叫兩聲～

『吓吓...係係？』仆街回想到著晒迷...都唔記得咗Emma喺身邊...

「做咩吖？諗細妹嘅福利諗到著晒迷呢？」Emma咬住下唇打量住我～

『唔！唔係！邊係呢...只係...諗返起細妹...』我都仲未講完...

「仲話唔係仲話唔係？你自己都講啦～」Emma帶住甜美嘅笑容～雙手指指我～

『唔係呢...只係諗返起姐...照顧細妹嘅情景...咁你講起我咪諗返起囉～』好正常姐...唔好諗咗去衰嘢嗰邊...

「你真係好照顧你細妹喎～又係哥哥～又似爸爸～」Emma咬住下唇諗一諗～

『冇計啦...我哋呢啲窮困家庭...』唔係自生自滅...就係相依為命㗎啦...

「咁咪幾好～咁你哋兩兄妹先可以咁溫馨㗎嘛～上天總會留隻窗俾你嘅～」Emma甜絲絲咁點點頭～

『係吖係吖...留隻窗俾我跳落去重新做人吖嘛...』你點知聽日一定係明天㗎？

「哈哈哈～你真係好特別～」Emma笑到撳住個肚～

『有咩咁特別...都係講事實姐...生命冇希望...前路受重創...』聽日唔一定係明天嘅～

「哈哈哈～咩前路受重創～哈哈哈～唔得唔得～唔係前路由我創咩？」Emma笑到撳住個肚仔～彎住條腰～成對豐乳快要跌出嚟～

『前路由我創？落街俾車撞就有...』好大吖...Emma對豐乳...成條事業線夾晒出嚟...

仲有仲有...又見到...白色無帶Lace邊1/2杯Bra...

「點吖～哈哈哈～唔好咁消極啦～」Emma笑到對豐乳震震～

『都係嗰句啦...講事實姐...』真係就快...就快震到跌出嚟...

「咁點都好...起碼你同你細妹嘅感情都好好吖～係咪先？」Emma伸長對腳仔～踢吓踢吓～

『呃...都係嘅...』我望住Emma對修長雪白嘅美腿...踢吓踢吓...踢吓踢吓...

好靚...Emma對腳...著住對花花婆仔鞋...好誘人...

「由細到大喎～你細妹細細個就黐住你喎～」Emma對腳仔再踢多兩踢～

『都...係嘅...佢細細個就好黐我...』我對眼就被Emma對修長雪白嘅美腿吸引住...

「一定啦～一出世就喺身邊照顧自己嘅異性喎～實黐到你實一實啦～」Emma烏一烏前...對雪白粉嫩嘅北半球就露晒出嚟～

『呃...呃...做阿哥嘅...就係要好好照顧自己細妹...』Emma對豐乳...Emma對美腿...

「咁而家呢而家呢？都仲係好似細個咁咁黐你㗎？」Emma一邊烏前個身～一邊伸長對腳仔踢踢～

『呃...點講呢...佢都好似冇乜點變...但我就...』好正吖...Emma對豐乳...Emma對美腿...一次過...睇晒...

睇晒Emma對豐乳...成條深深嘅乳溝...一對修長嘅雪白幼嫩美腿...

好扯旗...忍唔住又...扯扯哋...

「你就？」Emma一頭問號咁等我講落去～

『我就...點講好呢...我不自覺咁...好似有...層嘢咁...你明唔明吖？』其實我自己都唔係好明...

鬼咩掛住𥄫Emma...搞到自己都唔知自己噏緊乜...

「你係想...」Emma諗一諗，「保持返個距離？」

『唔...可以話係啦...』我諗Emma講嘅冇十成...都有八成...

「唔？點解吖？」Emma帶住疑惑嘅眼神打量住我～

『呃...點講好呢...即係呢...咁細妹都大喇嘛...中學生喇嘛...再唔係小妹妹喇嘛...你明唔明吖？』我係講到1999㗎喇...但呢啲嘢好難講得清清楚楚囉...

「你係怕你細妹會誤會...點會吖～佢自己黐你即係佢唔覺得有問題啦～」Emma睜大對大眼仔～

『係咁㗎咩？』點解好似冇乜說服力咁嘅...

「梗係啦～假如佢自己覺得有問題，自然就係佢會避開你啦～」Emma咬住下唇點點頭～

『我就係驚佢會覺得有問題會避開我！』呢個就係重點喇！

「你就係因為驚佢會覺得有問題會避開你，所以你就避開佢先？」Emma雙臂夾一夾對豐乳～

『呃...可以咁講啦...又...又唔係話避開佢...』只係...保持咗少少...少少距離姐...

「點可以咁㗎～明明你細妹就想繼續黐你～你就因為驚佢會覺得有問題會避開你，所以你就避開佢先～好錯囉～」Emma雙臂夾一夾對豐乳～擺動身體～踢踢對腳仔～

『咁...咁點先係啱呢？』Emma對豐乳搖吓搖吓...差啲...差啲...差啲就要喺白色無帶Lace邊1/2杯Bra之中跌出嚟...

仲有仲有...一對修長雪白幼嫩嘅美腿...腳仔踢踢...

「咁你就應該繼續俾佢黐你～」Emma帶住甜美嘅笑容點點頭～伸到對腳仔直一直～

『繼續俾佢黐我？』Emma對腳...真係好修長...

「梗係啦～一直黐開嘅哥哥突然唔俾自己黐喎...做細妹會好可憐㗎～」Emma扁起個嘴仔～

『呃...會唔會咁吖...』總係好似...唔多真實...

「梗係會啦～仲話由細照顧個細妹大～你都唔了解佢嘅～」Emma勾吓勾吓隻花花婆仔鞋～

『呃...講到你好似好了解佢咁喎...』淨係睇過阿Wing啲相咋喎...

「呃...咁女仔吖嘛～梗係了解女仔諗乜多啲嘅～」Emma用隻腳仔玩吓隻婆仔鞋～

『呃...你又啱...咁我應該點做呢？』

「你話你之前都有同佢一齊沖過涼㗎？」

『有就有...喺佢好細個嗰陣...』

「到幾時開始冇呢？」

『唔...喺佢三四年班都仲有...五六年班就開始少喇...』

「咁就由同佢一齊沖涼開始先啦～」

『嘩！一嚟就打大佬？！』

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

同Emma傾傾與細妹相處之道...

「小學五六年班都開始發育啦～佢都仲肯同你一齊沖～即係佢都唔介意啦～」

『咁...都係啱啱開始...都仲係細...』

Emma教飛揚食自己細妹 點睇

劇情開始崩壞
不過！愈癡線愈好
同埋樓主可唔可以用少啲~ 睇到眼花

飛揚話可以隨便啲 Emma就唔客氣喇
～會眼花㗎咩～冇理由㗎喎～整多幾條都唔會眼花㗎～～～

問題係你正文又用 對話又用 好L亂

揚～～～

～～～

今晚就一齊沖

對話係有「」『』㗎嘛～～～

妹妹仔～～～

月～巴～月～巴～

哥～快啲同我一齊沖涼～

浴～～～虹～～～～中～～～～抽～～～～～插~~~~~~~~~wing ~~~~wing ～～～～破～～～～處，

W~I~N~Gw~I~ng ～～～～小鰻～頭～擦～～～～背

哥～～～點解你下面扯起咗嘅～～～

敬禮 互相尊重

早～～～

emma帶頭教壞飛揚

早～

有涼沖有精出

仲有點頭

妹妹仔早～～～

孤獨早～～～

飛揚係純情小毒毒～～～

月巴早～

一路沖～一路射～

各位早晨～
又暖返喇～

阿wing： 哥哥，好硬啊

哥哥～我要你幫我捽

阿wing二話不說將我隻手放咗係佢個32c胸到搓...真係好正啊... 終於摸到學生妹對波... 好想射... 好想射

阿Wing：「哥哥～變長吖～變長吖～」

可以照Copy了

哥哥，你搞到我濕哂喇，點算呀

哥哥～好痕吖～～～

WingWing邊係32C

小饅頭 30A

要幫手推胸

呢啲粗重功夫等哥哥嚟

上回講到飛揚回味細妹福利回味到迷晒～
Emma話想再聽多啲～仲問而家細妹仲係咪咁黐飛揚～
飛揚就話自己唔係咁想俾Wing Wing誤會到怕咗而避開，所以就自己同Wing Wing保持返少少距離...
Emma就覺得飛揚好錯囉！點可以因為怕就去避開細妹㗎！
又唔係真係避開嘅...只係保持返少少距離姐...
都係姐！細妹由細就黐哥哥到大！想繼續黐㗎嘛～但哥哥就避開！咁細妹好可憐㗎！
『呃...會唔會咁吖...』總係好似...唔多真實...
「梗係會啦～仲話由細照顧個細妹大～你都唔了解佢嘅～」Emma勾吓勾吓隻花花婆仔鞋～
『呃...講到你好似好了解佢咁喎...』淨係睇過阿Wing啲相咋喎...
「呃...咁女仔吖嘛～梗係了解女仔諗乜多啲嘅～」Emma用隻腳仔玩吓隻婆仔鞋～
『呃...你又啱...咁我應該點做呢？』
「你話你之前都有同佢一齊沖過涼㗎？」
『有就有...喺佢好細個嗰陣...』
「到幾時開始冇呢？」
『唔...喺佢三四年班都仲有...五六年班就開始少喇...』
「咁就由同佢一齊沖涼開始先啦～」
『嘩！一嚟就打大佬？！』
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

同Emma傾傾與細妹相處之道...

「小學五六年班都開始發育啦～佢都仲肯同你一齊沖～即係佢都唔介意啦～」

『咁...都係啱啱開始...都仲係細...』

「係？我五六年班都大㗎喇喎...」

『咁...係你發育得好姐...仲有我係指年紀仲細吖...』

「我都係指算大個㗎喇～五六年班好識諗㗎喇～」

『係姐...但而家...中五喇喎...我點開到口吖...唔通真係問“好耐都冇一齊沖涼～今晚想唔想？”吖嘛？』

「我覺得OK喎～」

『我覺得唔OK喎！』

一路傾...

「我覺得你真係要做返主動囉～」

『吓？我做主動會唔會唔係咁好吖？』

「咁你細妹做主動呢？你又覺得點？」

『吓？呃...』

一直都冇再做過嘢...

係吖～乜都冇做過～Dry同Emma吹水真係好爽皮～

係吖係吖～我真係覺得Emma吹水㗎咋～

嘩佢講嗰啲...同細妹一齊沖涼喎...中五喇...十六歲喇...點一齊沖吖？

Emma講到兩兄妹冇問題咁...仲唔係吹水吖？

吹吹吓就到吹到六點鐘...

『六點喇喎...』我望一望Mon裡面右下角個鐘，再望一望身邊嘅Emma，『夠鐘放工喇喎...』

冇錯吖～Emma一直都仲係坐喺我身邊～又夾豐乳又伸到對腳仔長一長咁～真係睇到我扯晒旗～

「嗯～」Emma仲用隻腳仔玩緊佢隻婆仔鞋～

『好喇～咁執嘢走人～』冇錯！今次我係準時放工嘅！

因為呢...我都係想試試...

「嗯～咁我都執嘢先～好快好快～」Emma一勾，著返好隻花花婆仔鞋～推返張凳返埋位～

『嗯～慢慢唔急～』

雖然Ashlynn話唔得閒...但唔使用好多時間㗎姐！（唔係我派報紙㗎！平時我狂抽猛插一個鐘都冇問題㗎！係而家成個春袋都係精...係快射啲嘅...）

點都要搵女朋友試試...

回唔回復返正常...就睇呢次...

「我OK喇～」Emma拎埋個袋仔同袋鞋就行到嚟我面前～

『我都OK喇～行得～』有啲咩都過到今晚先做啦...

“啪啪啪”熄晒燈...

踎低鎖門之時，Emma企正喺我身邊。

喺咁近距離...我又聞到...好香...

Emma連對腳都咁香㗎咩？

唔係...等等先...呢個位置...差唔到喺Emma下半身...

係M巾嘅香味定係靚女塊閪都係香？

屌我又喺度諗緊乜？

乜香都好啦...總之就係好香...Emma全身都好香...

而喺我鎖緊門嘅期間，喺玻璃門倒影之下...可以睇到Emma對腳...

泊到埋一埋...夾到實一實...企到直一直...

真係好有教養嘅大家閨秀...

而且...Emma對美腿勁修長...真係好靚...

已經𥄫咗成日...都仲係唔厭...𥄫極都唔厭...

唔好掛住𥄫喇！快啲鎖好門先啦！！！

我快快手手咁鎖好門，企返起身：『Sorry...Sorry...個鎖壞壞地...好鬼難鎖...』

「唔緊要～我都唔趕時間～」Emma雙手拎住個袋仔同袋鞋～放喺前面擺吓擺吓個身～

『嗯嗯～咁...行喇～』Emma真係好靚...

每一個動作...一舉手...一投足...都係婀娜多姿...

同Emma一入𨋢...成部𨋢都係得我哋兩個...

呢一刻...我都幾想困𨋢...

呢部死人𨋢久唔久都壞㗎啦～我都俾佢困過幾次啦～仲要係成部𨋢都黑晒～嚇鬼死人嗰隻～

假如真係...可以同Emma困喺𨋢入面...漆黑一片...唔小心掂到啲重要部位...都唔怪得我㗎～

不過當然...你想佢壞就偏唔壞～

每次都只會同一大班冤崩爛臭嘅死肥佬焗蟹...

落到大堂推開大閘...

「係呢～你...去邊吖？」Emma雙手拎住個袋仔同袋鞋～放喺前面擺吓擺吓個身～

『我？我去葵芳～』過去葵芳搵女朋友啪啪啪啪啪啪回復時空正常...

屌講出嚟自己都覺得荒謬...

「去葵芳？」Emma好似好好奇咁～

『嗯...係吖係吖～』點解Emma會咁好奇咁㗎呢？

千金小姐唔去葵芳呢啲下等人區域？

要Shopping就只會去銅記？

最遠都只會去西九？

「我車你吖～」Emma帶住甜美嘅微笑～

『吓？唔使唔使～我搭地鐵就得㗎喇～』唔使車嚟車去咁麻煩啦～

重點係...Emma識唔識路...

「你唔信我手車？」Emma高低眉咁打量住我～

『唔係唔係～只係唔想麻煩到你姐～』日本左軚㗎喎...啲路好唔同㗎喎...

「唔麻煩～反正我咁早返去都冇嘢做～定係你真係唔信我手車吖？我喺日本都有揸開車㗎～」Emma帶住甜美嘅微笑打量住我～

『唔係唔係...真係唔係...』我都未講完...

「咁行啦～」Emma就拉住我行～

Emma...Emma隻手仔...好滑...

滑到...我隻沙紙咁嘅手...真係怕會整痛佢...

啲皮膚嫩到呢真係...

行到嚟燈位前，Emma就一手翹實我手臂！

呢一翹...對我嚟講都幾震撼...

因為Emma對波真係好大...我隻手臂...已經掂到波皮...感受到...彈性...

『你驚我走咗去吖？』為免尷尬...都係講幾句...

「係吖係吖～翹實咗就冇得走啦～」Emma再用力一翹～

壓晒...成個豐乳壓晒埋嚟...

雖然隔住個無帶Lace邊1/2杯Bra...但都可以好清楚咁感覺到...豐乳嘅軟熟...彈性...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 13

一路俾Emma翹實嚟行...

震吓震吓...我隻手臂...可以好清楚咁感覺到...Emma個豐乳震吓震吓...

唔使搵Ashley 啦，將Emma就地正法

已經將[Take 04－都係有事] PART 12 Upload上紙言

有女朋友㗎～唔可以到女朋友唔住㗎～～～

唔好啦有女朋友仲唔避嫌 陣間女朋友見到咪大鑊

Emma: 最好就見到

見到仲好，條臭雞都想飛左飛揚

你又啱喎～正所謂美女相忌～Ashlynn份人仲要特別小氣～

見到仲唔贏晒

然後Emma就可以用身體去安慰飛揚BB

最好就即刻分手
之後車飛揚返自己屋企飲酒

贊成飛左飛揚，名正言順溝Emma

開解飛揚褲鈕

係俾Emma溝

相識第一日就直接啪啪啪

speedrun成功

Friend前性行為吖嘛
而家都係試咗先一齊㗎啦

Time Attack

有冇買rise

買咗喇
不過我係買數位版 我樓下全部都訂滿

唔好幫襯狗源就得

想玩但冇switch

我呢邊都好多藍店 基本上都唔使睇
最出名係KK 俾人裝修鑊甘嘅
KK個仆街老闆出晒名藍到黑 上晒電視撐黑警
所以之前買PS Game都係數位

買返部啦 不過好似話聖誕前會出Super Switch

要買機+卡+game+手掣
好似都要幾千

卡唔使買啦 機本身有32GB 夠用 手掣就一定要買

聽日出多少少就好啦
加碼 拍拍拍 加碼 拍拍拍

星期五出多少少

新post留名

想睇兄妹沖涼

飛撚左個港女佢啦

睇緊港男FF，愈睇愈憎條港女

大快活

想幫細妹沖涼

中出咗先會唔會好啲

表現晒港女特徵

各位早晨
又到咗星期五

今個故冇月月？

發現到啲嘢喎

飛揚個樣係咪好似一路向西個男主角咁

邊有可能咁型吖

上回講到飛揚同Emma再吹多陣水～
係吖～飛揚當Emma吹水㗎咋～
講到兄妹共浴好似好平常咁喎～仲唔係吹水？
然後一吹就吹到六點放工～
今次飛揚都決定準時收工～因為想搵Ashlynn扑嘢！
點都要試試...可唔可以打破無限輪迴地獄！
同Emma一齊走～可以同到Emma單獨相處咁耐，真係搞到飛揚迷晒～
Emma咁靚女～真係睇極都唔厭～
落到嚟Emma問飛揚要去邊～車埋佢咁話喎～
吓？Emma揸車？得唔得㗎？
「你唔信我手車？」Emma高低眉咁打量住飛揚～
『唔係唔係～只係唔想麻煩到你姐～』日本左軚㗎喎...啲路好唔同㗎喎...
「唔麻煩～反正我咁早返去都冇嘢做～定係你真係唔信我手車吖？我喺日本都有揸開車㗎～」Emma帶住甜美嘅微笑打量住飛揚～
『唔係唔係...真係唔係...』飛揚都未講完...
「咁行啦～」Emma就拉住飛揚行～
Emma...Emma隻手仔...好滑...
滑到...飛揚隻沙紙咁嘅手...真係怕會整痛佢...
啲皮膚嫩到呢真係...
行到嚟燈位前，Emma就一手翹實飛揚手臂！
呢一翹...對飛揚嚟講都幾震撼...
因為Emma對波真係好大...飛揚隻手臂...已經掂到波皮...感受到...彈性...
『你驚我走咗去吖？』為免尷尬...都係講幾句...
「係吖係吖～翹實咗就冇得走啦～」Emma再用力一翹～
壓晒...成個豐乳壓晒埋嚟...
雖然隔住個無帶Lace邊1/2杯Bra...但都可以好清楚咁感覺到...豐乳嘅軟熟...彈性...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 13

一路俾Emma翹實嚟行...

震吓震吓...我隻手臂...可以好清楚咁感覺到...Emma個豐乳震吓震吓...

真係好軟熟...又有彈性...

個無帶Lace邊1/2杯Bra好似冇戴之餘...又可以托到Emma對波好挺...

好明顯就係貴嘢嚟㗎啦...

大波真係要戴貴Bra...先唔會影響到個形同發育...

吖吖吖吖吖吖吖吖我喺度諗緊乜嘢吖？

我都唔知自己諗緊乜...淨係知好正...

真係估唔到...Emma會主動翹實我...仲要壓個豐乳埋嚟...

其實女仔係唔係唔多介意？

其實女仔係唔係唔知咁樣會令男仔好多嘢諗？

成腦都係色色嘢...

真係好扯旗吖...

或者啲女仔真係唔介意呢...

或者啲女仔真係覺得好小事呢...

或者啲女仔覺得咁樣都只不過係正常嘅性交...社交禮儀呢...

我就唔理咁多...好好咁享受住...被Emma個豐乳壓手臂...

喺啪啪啪之前...竟然可以享受Emma個豐乳...

咁講法...一陣真係同Ashlynn啪啪啪...會唔會FF到Emma...

嘩...諗諗都興奮～

唔理得咁多喇～而家當做定熱身先啦～

過幾條街，Emma翹實我行到嚟朗豪酒店停車場，行到一架被黑色車套蓋住嘅汽車前...

車套前...一大個Logo...

黃黑色嘅Logo...

唔通係...

Emma一手揭開車套...

唔係呀化...

我真係俾眼前嘅景象嚇到由對眼傳到落個心，再由個心震返出個身！

呢架咪就係...

傳說中嘅...

Lamborghini Aventador LP 700-4 Roadster？！

唔撚係吖化...之唔係My Dream Car！！！

蓬已開...

隻色仲要係我最愛嘅Metallic Blue！

十足十官網部Model一樣！

HOLY SHIT！

我真係冇辦法控制到自己嘅情緒！

實在太震撼喇！

或者你哋真係體會唔到我有幾鍾情於Lamborghini！

細細個嘅我就好鍾意車！或者呢點身為男人嘅你，細細個都同我一樣～

法拉利吖～波子吖～麥拿倫吖我細細個就識分㗎喇～咩型號都分得出㗎喇～

而咁多超級跑車品牌當中，Lamborghini真係最有個性！

做開設計都知道，每個經典品牌嘅產品都有佢嘅DNA！

縱使有新產品，個樣有幾唔同，時尚咗幾多，但你都會一眼就睇得出係屬於邊個品牌！

而汽車界更甚！

法拉利！波子！麥拿倫！都有佢哋獨有嘅DNA！會俾到你獨得嘅感覺！

而Lamborghini俾人嘅感覺就係...狂！

Lamborghini係一隻狂牛！

歷代Lamborghini所使用嘅Model名字，都係使用曾經叱咤風雲嘅鬥牛名字改成！

Lamborghini就係狂牛嘅化身！

唔係鬥牛勇士嘅你千萬唔好諗住揸佢！

你凌駕唔到佢！

我鍾情Lamborghini鍾情到去曾經發夢發過幾次...自己去咗揸未來嘅Lamborghini！

碳纖色嘅車身...極貼地...超誇張流線擾流設計...睇個外型超級型...唔使睇車頭塊Logo都知係Lamborghini！

揭起鍘刀式車門...坐喺跑車座椅就好似坐喺地上咁...貼住塊地...

導航系統就顯示喺擋風玻璃之中...顯示出好似玩賽車Game咁嘅紅色...漸變黃色...漸變綠色...又漸變黃色...又漸變返紅色嘅箭嘴...貼住喺路面！

“吱！吱～～～”我就踩行油！六七八九十波！跟住路上嘅導航箭嘴飛馳！

“依！吱！吱～依！吱～”左穿右插！爬的士頭！

「飛揚～做咩呆晒呀？」Emma嘅甜美聲線仲未足以拉返我入現實世界...

『你...你揸Lamborghini...吖？』我仲唔係好相信自己對眼...

「信我啦～我手車好好㗎～」Emma掀開鍘刀式車門～

我都手震震咁掀開鍘刀式車門...

坐上真皮跑車座椅...

貼地嘅車身令到我有好似坐喺地上嘅錯覺...

真係...好有發夢嘅感覺...

同我發夢夢見...自己揸未來林寶...

Emma用佢隻纖纖玉手掀開紅色蓋，按落個發出紅色光嘅“START ENGINE STOP”字樣嘅黑色掣度～

“吼！”我感覺得到我背脊好似有隻狂牛要衝出嚟一樣！

“依...”Emma一俾油，LP 700-4 Roadster就衝住去！

“吼～吼～吼～吼！”咩叫超跑？

轉彎定！俾油快！ENGINE吼吼聲！

一架差唔多成八百萬嘅超跑，我就只有發夢先有機會揸...（仲要唔知架林寶係唔係自己嘅...）

八百萬...究竟買超跑好定買樓好？

你得嗰八百萬喺手就收收皮先啦...

你要知道車並唔係奢侈品咁簡單...係一件奢侈嘅消耗品！

偈油唔使錢吖？四條胎唔使錢吖？Brake皮唔使錢吖？

咁大隻鮑魚喎！要幾大塊Brake皮吖？

仲要玩超跑...梗係用返原廠嘢啦～

嘩條數點計吖？真係唔識計～

所以你得嗰八百萬就乖乖地買樓啦～

唔知係唔係因為靚女揸靚車嘅關係，路上嘅司機都好禮讓...

平時啲司機大佬抽頭就去，你耷慢一步都刮花你架車！

但而家，就算係林雪都會讓我地行先...

唔好話司機，行人都好禮讓...

到咗放工時間嘅旺角...People Come People Go People Mountain People Sea～啲馬路人多過車，行人大搖大擺喺條馬路上面行，車都要讓人。

但而家，啲行人望一望Emma，笑笑口點點頭讓我地行先...

呢個世界...真係現實...

靚女揸靚車就受人尊重...受人愛戴...愛人敬仰...

好似我呢啲...受人側目...受人鄙視...受人撚...慘過俾人當狗撚...

公平咩？呢個世界公平咩？

或者！我哋轉個角度諗...我仲有阿Wing...

上天賜咗個好細妹俾我...我應該感恩～

生命滿希望～細妹任我望～

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

“吼～吼～吼～吼！”

好快，我地就衝咗上高速公路。

靚車美人～你叫我專心喺邊樣好？

美好嘅星期五...文有一大半講車

其實係其中一個彩蛋＋重要線索嚟㗎

People Come People Go People Mountain People Sea?

有冇Emma示意圖

唔止唔止
林寶喎

你覺得呢

係咁意比一張啦

你俾出嚟就係㗎喇

係喎，點解嘅？

成個香港傭兵都只係飛揚既春夢？

哩次穿越好癲

車套 屌

揸Emma先 林寶就順手牽羊啦

唔通要車震

呢個問題好值得深究

月月同耶蘇伯伯講過乜㗎

嚟料喇嚟料喇

諗咗去邊吖

揸到Emma就揸到林寶

聽日7點 無遲有早

喺林寶玩車震辛唔辛苦啲吖

聽日星期六吖

wt... 今晚啲文講車 忡
睇嚟我都係隔半個月先嚟一次

上個故最後講到月月間接令飛揚同Ashlynn 散㗎喎
話飛揚就算扑嘢都幻想係同月月

講到Ashlynn 都係受害者咁

等第8個post 開先睇就差唔多

晚安希望聽日遲過你早可以瞓耐啲

飛揚示意圖

重點嚟㗎

今次冇得賴啦

唔使咁耐嘅

應該都係妹妹仔早啲

一定好舒服

好軟

小饅頭

跟住就有藍燈喺後面閃閃下

九年...最有愛嘅距離 哥～

飛揚係廢腸、地方的媽媽需要愛

追到我先講

最有愛嘅距離

唔係唔係
要重睇喇

各位早晨
又到咗星期六放假喇

飛揚明明就係廢腸

係廢腸 但唔係地方的媽媽需要

姨姨需要

小妹妹需要多啲

你屌車定屌女呀

讀者簽名會點算